對唔住

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

唔好
你不如同我講下嘢

喂 唔好呀

唔好放棄呀

喂

積極啲講 無論贏定輸都要留返條命先睇到㗎

有咩困難，講出黎啊，咪癲

我地傾下計先啦

有咩傾下計囉
留得青山在ar

如果你係為咗香港既民主自由 咁你做咩自殺
死咗你既前路係點你知？你肯定死咗就有解脫？

唔值呀!!

唔係呀MA，冷靜D
食返餐放題先再決定啦，生命誠可貴

上一個po見到多人留言話想幫你 最後冇人幫到你？
不如同我傾下計圍下爐啦

唔好呀....

唔係叫你出黎放題

仲有好多勇武巴等住娶你呀 好多手足撐住你㗎 有咩事搵手足傾下先

手足需要你 你係咪想丟低手足
有咩難題大家一定幫你 你要幫咁多位手足 尋死唔會幫到任何野!

聽日尖咀見好無

聽日要人呀，多你一個多好多

唔準呀 要齊上齊落

聽日尖沙咀見啦❤️❤️
大把手足一齊同行

學下藍絲咁做陣港豬囉
7/24咁諗一定辛苦架

喂 冷靜呀大佬！！咪呀！

BUY U A DRUNK OK?

要死都係班賤人
返上黎啦

要睇住我哋點贏呀

手足俾人斬
阻膠乜都唔敢犧牲
你呢個時候自暴自棄仲衰過阻膠！

就贏啦我地

手足 同我傾下計先好無 有冇tg
正能量 有我地手足無野搞唔掂 係咪

屌你，煲底見阿

睇咗你上個post
你係咪仲未搵到地方住？
我有次發夢聽過有間教會叫 flow church
上IG搵
佢地支持勇武 雖然我一次都冇去過 但係一個相熟朋友介紹 可以去睇吓
通常教會都會幫到手 因為佢哋用大愛包裝自己 會幫好多露宿者 絲打你如果有野要幫手可以搵吓佢哋

你死我跟機呀!
大你一條命

至少還有我 同我傾下好無
求你了 我需要你

我地一齊撐住吖

唔好啊，頂住啊

手足係邊啊 我過黎搵你傾下計好無

唔好呀～ 世界好大

唔好因爲一個咁樣既政府放棄自己

非常唔值得架

喂 吾好呀 有咩困難講出尼 大家一齊幫你

Call me 133 5201 2875

有咩唔開心就傾掂佢

求下你 千萬唔好吖
已經有太多人死啦！我地唔可以冇左你吖
不論任何問題
你可以隨時DM 我
我地一齊解決
一個人可能解決唔到
但是一群人 一定可以解決

你咩料

仲有好多手捉係度，攰就休息下

係邊 我地需要你 立即衝過黎搵你好無

出聲呀

唔好啊🙏🏻

出黎呀

手足，我地需要你，聽日一齊行啦

你住邊區？而家可以出來陪下你，唔好做傻事

傾下計？

絲打 你可以搵我商量下睇下解決到你問題

利申絲
tg：

唔好死呀

攰咪去休息下囉
去個旅行仔放鬆下啦

不要走 大鐘即使敲響你別放開手

係邊呀 立即豬衝過黎搵你

你冇屋企人，但有我地呀。。。

呢部全部同路人

睇下點解決到*

No! 我地圍爐傾下計先

我地就快贏到架啦
唔好死呀
全球開始反共架啦

聽日見呀

有我地出黎呀 我搵你呀

求下你俾我地分擔下

心急前線巴想搵你 係邊呀

？？？？？？？？

團結多你一個真係多好多

唔好住,飲杯水抖一抖先

覆下好冇。。

唔準呀 唔好丟低我地 有咩講出嚟

你係邊啊？傾下計先啦

Hey

手足！少你一個就係少左架啦！我地好需要你架！
等埋明天啦，明天擁抱一下身邊嘅人
你唔係自己一個架！

唔好死啦男朋友無左咪搵下個囉大把前線後勤好仔等緊你
經濟封鎖搵我地幫手啦我地養住你先啦
唔好死

休息下
雖然而加唔識你 但係希望第日煲底見到你

望下連豬 你捨得？望下二百萬手足 你捨得掉低我地？番黎呀！我地需要你！香港人需要你呀!!!!

巴絲打 你可唔可以唔好拋底我地 可唔可以番黎我地身邊 唔好咁我真係接受唔到再有手足咁樣離開 巴絲打 唔好離開我地

手足 冷靜啲 有咩嘢慢慢傾
一個也不能少

我呢張係太空卡黎
樓主要呻請打133比我
呻完又一個人生

唔好獨自犧牲呀我地即使要死 都要攬炒死

聽日要人！ ！同行啊手足

出黎呀！

一個都不能少呀 講乜撚野對唔住啊屌你

唔好呀
聽日一齊出黎呀
人權法下個禮拜過埋架啦
我地贏緊架啦
有咩困難你同我地講呀

聽日見呀
唔準早走呀

冷靜呀 手足 我地可以係呢到傾下計

唔準走呀你
乜我哋唔係講好齊上齊落㗎咩
你做咩要dum 得人哋姐

唔好呀，請你唔好自殺
我哋約好咗煲底的㗎

我地唔接受你個對唔住 出黎見我

巴打，我地條路仲有好長架！
你唔好dump低我地

齊上齊落

頂撚住呀，手足要煲底相見架嗎

唔準做傻事 萬大事仲有大家
講好左係煲底見

大家努力左咁耐 就係為左煲底除口罩相見一刻
我地仲要用我地既青春同呢個中共對抗
你依家咁做點對得住為左我地犧牲既手足

唔好呀手足！！！
你可以搵我傾下計架

10後？
如果喺度恚怒留言你仲識做啲乜？
有冇我咁夠薑留電話係到？

撐住啊手足 我地呢到大把人幫到你 攰就休息 唔需要逼自己架

唔好住呀 我想識你呀巴打

千奇唔好
走左你會發現你仲喺道
到時自己一個冇人見到你
望住我地嫁ja
會好過來的！
攬返下先！

夠膽就聽日出黎見我

之前嗰個po冇用仲要比人話係鬼
但你開呢個新po可能就有其他人幫到你呢
唔好放棄呀可能件事仲有人幫到你㗎

聽日好多人等緊你啊

手兄。。。。。依加去搵你。。。地點。。。要死一齊

唔好啊 借個膊頭俾你啦⋯

自私精 為左自己唔使辛苦 要全部手足一齊傷心

係邊都講聲 手足老要搵你

不如傾吓計?? 心痛 無力 攰, 我哋都經歷緊, 我哋未必最明白你, 但係好願意一齊共渡
有人話而家嘅香港好黑暗, 但同時都有好多人見到香港人好靚嘅特質, 講多少少再諗下一步點行??

你跳我跟住跳
你手上決定緊兩條人命

有咩野係錢解決唔到其實

唔好喇 同我傾下計

聽日出黎尖嘴 請你飲野！

要等煲底下唔使戴罩相見既一日
堅持住呀巴打

咩事呀
唔好呀

我地一齊行落去啦 好無

要行就一齊行 我地唔會代你行架

愛就唔好拋棄我地
唔係絕症我寧願你潛逃去外國

唔好呀...
要一齊睇住香港贏呀

而家傾下！

唔好啊

喂呀！！！唔準扔低我地呀！！
講到明齊上齊落架嘛！！！！

手足撐住呀！！我地要見到曙光架嗌

人呢

唔好呀 求下你

我地就贏啦
人權法下個禮拜
聽日會有和理非出黎支持
香港人反抗緊㗎

唔好啊～我地去飲杯野傾下呀🥺🙏🏻就快成功架啦！！唔好哩個時候放棄呀！！🙈

我地愛你呀
唔可以就咁走！
有咩問題分享出尼
我地一齊解決！

1242 NO!!!

絲打你愛我哋就同我地一齊走落去啦

你不如同我分享下點解唔開心啊
不如出黎食糖水講？

我地connect到全世界喇, 仲差少少咋
唔好離隊阿

喂一齊傾偈啊

我大把錢養你

喂 其實我一直都係到啊 頂唔順既話另轉頭就見到我既啦 攬下先啦！！！

咁忍心扔低我地200萬手足？

唔好住 同我合力打埋英國線先

本熊抑鬱同你一齊落去

係邊 即刻黎陪你

電話陪都得架呀女 唔好呀 落返黎
我都沖沖子 都好攰 傾吓偈啦

唔好呀 聽日仲要一齊去

連死都唔驚仲有咩好驚？

其實你明唔明同路人既輕生 先係對我地最大傷害

頂落去

大家都係度架！頂住！

唔好放棄呀！！

要睇住大家贏呀！！！！

你屋企人係深藍姐

你仲有我地呢班屋企人呀

你咪撚自殺呀
咁同逃兵有咩分別？
你對得住死去嘅手足咩？

絲打！！唔好走咗，
留低多一陣好嗎？

你係邊呀 同我傾下好唔好呀？
我野食有地方呀 唔好做傻事呀

絲打 有需要即管開聲 我哋一齊行

頂住呀 二百萬+1有你份嫁
我地個個都等緊你聽日一齊出黎呀

喂屌 落返黎先啦

你如果走 對我地200萬手足先係最大傷害 你忍心？

有咩野需要出聲喇!

唔好放棄呀

你甘心咩 行咗咁耐

一諗到煲底除罩就會堅持落去

樓主應下機啦 大家都約左煲底見㗎

你仲有我地連登呢班屋企人 同你一齊行落去呀

香港人同你同行架！！！！

我個名係為你而改 請睇一睇 ?

你有死嘅勇氣 點解唔用嚟生存？
唔好吖手足

唔批准呀

Hey my friend
你點可以忍心唔要我地

希望咁多位嘅回覆
可以令你明白, 呢個世界仲有好多嘢
係值得你同我去真係㗎

唔好dum低我地啦

唔接受道歉！！

你再唔上水再唔覆 你真係對我地唔住

講句野報下平安好唔好

收皮，明日見巴。

齊上齊落 一個不能少

有咩問題大家一齊解決呀
你唔係自己一個嫁

我地幾千人一定解決到你個問題架！

巴絲，我明你，我陪你捱過去❤️

我想同你係煲底攬攬呀

唔準你放棄！！要贏就要一齊贏！！！！！

我哋要一齊行落去啊唔好抌低我哋啦

互相取暖 好嗎？

咪放棄啦手足

咩事
我地會贏架
唔好做傻事

知道有時係好痛苦
頂唔順就休息下
我地唔會怪你

香港人愛你

RIP

唔好死

唔好呀~
有咩問題拎出嚟傾傾先啦

兄弟，留返條命睇共匪玩完。

我唔想聽你講對唔住

可能我地一人一句對你黎講無乜用
但係你寫得上黎 我地唔會當睇唔到
講好咗 煲底見 就一定要做到
有咩唔開心絕望嘅
諗下你堅持咁耐為乜
到咗今日 已經行到咁遠
你一個人行 攰 想抖啦 我地明白
但係依家你唔再係一個人啦
我地成班手足撐緊你㗎
我知你已經好努力
唔好對自己咁harsh
放過自己 相信我地啦好唔好？

手足 千祈唔好做傻事 求下你啦
我聽日仲要係尖咀見到你㗎

出嚟食餐飯先啦手足

再失去手足香港一定輸
留低陪大家一齊贏好唔好？

死咗嘅話有五分一機會做支那人
你仲想死？

手足 唔好呀
我未見過你真樣呀

有咩一定要講出嚟

可唔可以唔好咁自私
點解要拋底我哋

求下你唔好做傻事呀，有咩要幫手，姐姐我可以幫你呀。

呃人！！！！！唔準dum低我地煲底相見啊！！！！

咪啦聽日一齊遊行

賣港賤種、黑警都未死，幾時到你呀～

一個都不能少 我地一定會贏架！
有咩事我地一齊解決 我好願意做你樹窿

停一停 去做下豬仔 休息吓先

傻啦 不如請你食個飯？

絲打唔好睇唔開求下你

喂 唔好啊

手足，講好咗，要鬥長命！

和你傾
同林奠鬥長命

手足，你死我死

冇人接受你嘅道歉呀快啲上水

過黎姐姐到啦好嗎

喂啊

唔好呀 留個tg 好多人願意傾計

唔好再為呢個極權政府死
一啲都唔值！
你咁做只係on9!

唔好亂嚟 ！！

我知你好攰呀 不如你暫時抖下先啦
我哋遲啲要見面㗎

絲打不如唔好再理世事
抽離一下先
抖一抖
唔好做傻事

聽日見

要同中共鬥長命啊

我哋都係等緊死等緊攬炒

但係浴火系會重生

上水講下野先啦。。。。喂呀。。。

照顧自己先，運動嘅嘢交俾大家
好返再出嚟

有咩係度圍下爐呀!!!!!!!!

我明白你感受。
撐落去啊

唔得喎 光復後再講
BTW手足攰就抖下處理好自己嘅野先
等自己ready咪再出力
冇人會怪你的！！！！！！

絲打
我地要一齊贏
比個機會我地同你一齊慶祝
好無？

聽日要你，你係我地手足啊！
手足啊，我地不可或缺

食唔食宵夜

聽日見
不見不散

傻妹呢個世界無野解決唔到架！
唔好做傻事，有命先至可以解決問題架嗎！
路仲有好長，我地一齊行呀

下 黑警都未死！！！要望住佢地一個五個跪喺度求我地原諒再踢佢老母兩腳呀

傻左咩香港仲係好需要你架

聽日要人 尖咀見

係當我地手足就唔好死
係想香港人贏就唔好死

攰就休息下，出去旅行散下心，搵人傾下

唔準死呀！唔俾呀！

我好悶呀，陪我傾計得唔得

全部人係成功前都唔可以自己走先呀

過黎搵你 tg: sum123123

noooo..... talk to us..

留個tg我地一齊傾吓 一齊面對好冇呀？

你是很重要的，非常重要，一同生活下去吧，大家一齊，齊上齊落，加油一齊加。

你喺邊?
出嚟搵你

岑子杰俾人扑都嗌緊五大訴求
派傳單手足畀人劏肚都嗌緊聽日要出去

如果你真係覺得對手足唔住
唔係講一句對唔住就可以拍下籮柚走咗去
道歉時上街抗爭是常識吧？

幾難撐我地都一齊撐落去

去台灣日本韓國放下假先啦

世界上無解決唔到嘅問題㗎
雖然我未必了解你嘅困難幫到你手
但我好肯定

我哋好需要你

可唔可以成全我哋呢班自私嘅人陪我地一齊行埋落去

如果我死咗可以令到林鄭，黑警死，我都會去死。但事實係唔會，佢地只會好心涼。我地要齊上齊落聽日見！

喂，唔好呀，番黎講野

絲打住邊呀好多人和你傾
同你一齊解決問題
u are not a窿

救下你唔好

睇嚟你都好攰
不如休息一陣訓醒先
再一齊諗下點做，睇下我地可以點幫你？

一齊傾下計啦

大個仔啦

多你一個真係好多㗎

唔係約定好煲底相見咩？
好多手足撐住你㗎

唔準你走
留tg ？
幫到幾多得幾多

有乜慘過我地班毒撚喎

唔係因為有希望先堅持
係因為堅持先有希望

你上個post專登改過咁既ac名同標題想點

同我食餐飯可以嗎 我好愛你

呢度所有巴絲手足都好擔心你
亦起度陪你 當你需要 我地就會起度

一個都不能少

你要好似我個名
手足！聽日見

唔好呀,聽日多你一個,真係會好好架,好需要你呀!!!!!!

唔好跳 仲需唔需要住宿

聽日我哋仲要九龍見

唔好

聽日見好冇
我想見到你
乖啦 傻豬
約定你 聽日見

不知我地約出黎維園我裸跑

我藥見道你地啊

你咁樣對得住所有抗爭既人咩，快d應我地機

唔好咁...

巴打唔好亂黎

唔好呀，一個都不能少呀，我地約好左要煲底見架嘛！有咩事可以傾呀，幫到一定幫，唔好做傻事

做咩都得 就係唔可以放棄自己 唔好呀 唔值得

你連死亡都唔害怕 點解害怕生存

唔好😭

上水啦
唔好死呀

會唔會係呢個時候質疑佢

手足我聽日仲想見你
好唔好？

唔好呀

唔好啊 要堅持落去到贏啊

唔好做傻事，我睇左你舊post, 我可以幫你，唔好死

九龍見呀手足

捱咗咁耐唔係依家先放棄呀嘛
聽日見好無？
最多請你食餐好西

望住呢幾隻字 我哋講過
煲底見
攬下 喊出嚟 停止接受資訊
抖好再一齊上啦好冇

無嘢解決唔到
一齊傾下先

唔值得！撐住！

喂！煲底見啊！你唔係一個咖！我地好多好多手足陪你一齊行咖！

聽日見啊手足 齊上齊落！

唔好同我講對唔住 我要你同我一齊贏

挺住呀！
關關難過，關關過！

係邊啊

唔準啊
你頂唔到 仲有我幫你頂

plz don't

愛我地就唔準死！
約好左煲底見架嘛

唔好做傻事 我地仲要煲底見㗎

出句聲啦，大家都好擔心妳

唔好啊絲打我聽日想見你啊

冷靜

攰就抖下 出街食餐好嘅 好唔好

人呢？去左邊呀？

有咩問題有我地一齊去同你面對好冇
我哋撐你 我哋支持你

傻豬上水啦
唔好死呀

come back please

仍然要相信 這裡會有希望

唔好唔記得中咗槍嘅健仔
今日因為派文宣被斬既手足
俾的士撞到半身癱瘓嘅手足
冇左隻眼嗰幾位手足

我哋要出埋佢哋嗰份！要堅強！！一齊走落去

求下你上水啦

唔好阿

有咩講出黎傾傾

NO!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
唔好亂黎呀!!!!!!!!

唔可以呀 唔可以呀！
我地已經無左好多手足
唔可以再少！！

絲打 你唔係孤身一人架！
仲有好多同路人陪住你！

屌你求你唔好自殺啦
搞到我都想死埋一份

傻豬🐷❤到時煲底見啦！❤❤❤

絲打冇事㗎我明啊
我唔識講嘢，但希望可以喺煲底見到你
好想攬你一下

Bye

有你一齊博 無你連博既機會都無啊手足

真係吾好 我地令到國際關注呀喂
其他地方都學緊我地點反抗
信我地贏到 煲底相見近架啦

你係邊啊
不如聽日見啦

聽日1點見呀絲打！要你幫手光復香港架。
死左就見唔到我地點贏架啦

唔係你嘅錯 唔需要道歉㗎

聽日不見不散

試下唔好

唔好放棄呀手足 仲有好多人與你同行

一齊撐落去 你唔係一個人㗎！
你有事大家會好心痛 唔好咁益咗政府！！
繼續生存先係支持其他手足同埋支持有公義嘅最好證據
我地喺度㗎 求你唔好有事

每次我唔開心
都會諗 我咁唔開心係因為轉係低谷
咁低谷之後唔通又係低谷咩
總有上山既時候
唔好放棄

唔好放棄我地

喂同我一齊行落去呀
同路人就係兄弟姊妹

聽日唔可以遲到嫁

唔好啊！！
我地聽日見啊！！

有無人知佢聯絡左人未？

絲打我地要煲底相見，唔準抌低我哋
人生低谷一定會過去，之後就有一個更強既你，我哋會陪你一齊捱過去
好似而家香港咁，黑暗必然過去，黎明即將來臨

傻豬，我仲要你通我地係煲底見啊

聽日要人呀。。。

唔好 有咩事可能同我地講

喂呀 一個都不能少唔係口號嚟㗎

喂
你唔好呀！！
有咩留番條命仔一齊傾啦

講下係邊啦 我想同你傾下
我氹女幾叻架...

我哋會陪住你架手足！
有咩唔開心可以一齊傾！
一個不能少！

出黎傾下？

我哋大家食下嘢 傾下計先啦
然後聽日見
多你一個好多！！！

手足聽日九龍要人 未來香港都要人啊 唔好離開我地 要留返個有用之軀對抗極權啊

絲打頂住呀！！！攰就抖一陣先！之後再歸隊！

咪L做傻事
唔好放棄我地

約左我聽日行街
唔準放飛機

前線要樓主！！前線要你啊！！

唔好放棄我地仲要煲底見

唔好呀手足

聽日見呀！！
一個都不能少！！！

我都好自私，求你陪香港人走下去，我地需要你

出句聲。。。

長期戰爭黎
你要記住係有好多手足係到陪緊你
唔好咁易放棄

你睇下好多人都會關心你同分擔你既傷痛。
比個機會我地認識下啊⋯⋯

喂阿！！！聽日見阿！我地係一家人，有咩野我地陪你傾掂佢，每個人黎到呢個世界都係一個安排，你會比你想像中更偉大！！！

最艱難係踏出，而我哋四個月裏面，最艱難也過咗，唔應該係呢個時候放棄，我哋就黎相見啦，別離開我哋，

唔好我地好需要你

一個都不能少！！！

知你好唔開心

每個人都會有限制

容許自己比大家陪你可以嗎

我地會贏！

挨埋落去
我聽日要見到你係尖咀
等煲底相見我哋一齊食大餐

唔好呀
仲有希望架

手足一個都不能少

如果覺得攰，就休息一段時間啦 ，冇人會怪你，只要你唔好放棄自己就得要記住煲底之約，唔可以冇左你！

要人啊

你係邊，大西北即刻出黎搵你！

唔好放棄阿！
我地會陪你一齊度過架！

喂咪呀，唔抵呀有咩事傾下先啦

唔好呀 要齊上齊落

乖啦返黎啦

唔好丫
你這剎那在何方？

喂，你有好多野未試，有好多風景未睇過，你嘅夢想係咩呀？你可以freeride，我地聽日出埋你嗰份，你留係屋企打機溫書，但求下你坐享其成🥺 撐住呀手足，我都有諗過求死，雖然你比我經歷更多白色恐怖，我都明白你嘅無力。你諗下自己嘅正義有幾多人願意做？要等到80歲回望呢勇敢嘅一切，頂住，手足。聽日見，煲底見。勝利會歸於人民，一切意義要由自己解讀，要捉緊呢個機會。我屋企深藍到黑，但我有地方溫書，返到黎聽到佢地鬧手足就好似鬧緊自己咁，好嬲 好難受 好心痛佢地無良知，佢地鬧我係object又笑我收錢，我地更加要新手贏俾屋企人睇。我地係度架，經歷緊同你一樣嘅事。

講好咗齊上齊落 唔比反悔

係邊

No we need you

喂呀有咩一齊傾掂佢
要同政府班仆街鬥長命啊

你留得呢個post即係未放棄
唔洗諗咁多
聽日見

唔好啊 有咩同我地傾，一個都不能少！

瘦底大波妹 唔好

唔准啊我地好需要你

個仆街政權唔值你條命 聽日尖沙咀仲要見到你！

自己既問題 自己解決唔到咪一齊解決囉
訓個覺先啦 聽日我一定要見到你啊!

煲底見呀！！！等你

聽日見呀，多你一個好多！

你無對唔住我地，辛苦了，俾我地陪你好嗎？[black][/black]

樓主應下人啦

絲打我想約你食飯呀不如就聽日尖咀等？

聽日要你呀

唔准呀

聽日見 休息下巴打

喂 真係唔好

喂，傾下計啦

天仁啱唔啱？

上水啦

我知道你好攰 唔需要每次都努力都加油 攰就休息 休息夠再算 但唔好放棄 至少唔好放棄人生

出黎 俾個擁抱你 求你 唔好走

請你食大餐啦上水啦

約你聽日食飯想食啲咩呀？

攰就休息,唔好諗自殺,求下你.希望見到你下一個post

聽日見呀！！！

唔好啦，一齊去食宵夜好唔好呀

冷靜啲啊你唔係得自己一個
你仲有我地一班陪你齊上齊落既手足
要贏就一齊贏 要喊一齊喊
有咩事既講哂出黎
我地好願意同你一齊分擔

冷靜啲啊絲打

就嚟贏喇喎我地！睇埋先啦

樓主快啲上openrice睇下聽日尖咀有咩食

【數據分折，重溫 ！】想自殺？想重刷首抽？入黎睇睇先！

聽日差你一個啊！
手足我地講好咗齊上齊落㗎

唔好咁啦

咁多手足係到一定幫到你，你出聲就得

攰就休息下。。一念天堂一念地獄
呢個世界有好多可能性

手足 唔好講d衰野
多你一個爭好遠
一齊加油好嘛?

個運動已經見到曙光，太攰既可以退落黎休息下，以後總有用得著你既時候。

想贏一定要堅持住，每個人都好撚重要。

求下你 唔好做傻事好嗎

光復之時 煲底相見
The night is darkest just before the dawn. And I promise you, the dawn is coming.
黎明前的夜晚是最黑暗的，但我承諾各位，黎明就要來到。

番黎呀！唔好亂黎！

聽日差你一個呀

記住仲有好多人守護住妳錫妳嫁

知你撐咗好耐，明白呢種情緒不斷升溫又無能為力去控制有幾難受，再俾多少少時間睇下啦，好想好想你捱落去，我哋明你好辛苦啦，不如為咗自己為咗手足，再捱一捱啦，所有野要齊人先有意義架，唔想冇咗任何一個弟妹

走之前
可唔可以 聽下依首歌

濱崎步-MY all

聽完之後先再作決定。好唔好

冷靜啲先...

有時到夜晚就會咁，我有時都會，但你諗下其實你有好多野未做，唔好做傻事，到時喺煲底見大家好無？

有咩事嘅唔出都唔緊要，我哋會努力埋你嗰份，但唔好放棄呀！！！我哋仲需要你同我哋一齊笑鳩popo有幾柒，一齊感慨香港人有幾團結架！！

出番黎

聽日一齊去飲杯野？

唔 准 死！

喂阿 有乜需要就搵我地傾下 好冇

不如聽日去尖沙咀食飯

求下你，唔好扔低我哋

要睇埋中文歌詞

唔準呀 我地要齊上齊落

你睇幾多人陪住你

唔好傻，我地仲有煲底聚會！

樓主你去左邊

唔準做傻事啊 聽日尖沙咀見！

唔好啊 有啲咩嘅擺低部手機 做啲自己鍾意做嘅嘢 食下好西/周圍玩/去下旅行/訓下教 如果自己有其他事情要處理嘅就唔好去抗爭先嗌 冇人會怪你 冇嘢解決唔到架

唔好呀
啱啱先開始外國關注
少一個人 對我地嚟講係好多
香港有過百萬嘅人會願意幫你架
你係邊區呀？

喂唔好啦, 一齊出黎吹下水啦

唔好呀！！
深呼吸先！！！

聽日一齊去遊行點睇？ 我聽日自己單拖呀

講真你自殺，不如去搞掂林鄭佢

仲有聽日啊

狗官黑警都未死，留番條命到最後呀

我地明白喊
係 我地都一樣覺得好攰
不如我地一齊撐落去
我地一齊煲底相認
一齊繼續相信我地有未來
好嗎

唔好呀！樓主上水先啦！你住邊？依家黎揾你

喂 不如咁 我學校有地方溫書
想嘅就話我知
我日日俾地方你 陪埋你又點話
咁就唔洗對住屋企人

唔比就咁走，有咩同我地傾左先，
你估缺一不可真係口號咁簡單啊？

唔洗對唔住
有2500人狗咬，小弟係其中之一
無數人被自殺
7個手足以死相勸

你而家如果自殺就真係對我地唔住
日後再共聚啦

唔好呀手足
我地需要你 真係需要

唔好 同我地傾陣傾啦

樓主 一齊去食餐飯阿
我好想請你食飯
可唔可以賞個面阿

聽日要人啊 第二個世界唔要啊

樓主

去九龍食餐飯啊不如

我地香港人，要贏就要一齊贏落去
唔好放棄，united we will win

十月日程好滿啊，要人啊

我愛你，可唔可以留低陪下我，我需要你，你咩都唔使做，留係到陪下我就夠

聽日要人呀！！！ 手足

絲打，攰或者遇到生活困難嘅話請你好好咁休息下，大家都明白體諒你，冇人會怪你！唔好放棄自己，只要行落去就一定有希望！

香港要人呀，一個都不能少!!!!

唔好 我地要一齊

我都好撚辛苦
但係一齊行落去啦

樓主係邊！？唔好做傻事！
比我地幫咗先，比次機會我地！比次機會自己！
我到缺一不可！番黎呀！

不如同我做朋友

我地要一齊贏呀手足 ！

第2個世界唔要人呀 我地要呀 唔好呀！

求你番出黎

樓主出黎我地傾下好無？

喂，樓主你係邊？可唔可陪我食個宵夜？

字好靚 得閒post多d上黎

贏要一齊贏呀 唔可以自己離隊！

手足，我地仲要係煲底下擁抱
堅持住，好快會雨過天晴!

記唔記得我地要同對家鬥長命？

傻豬，我地會慢慢聽你講有咩困難有咩唔開心，一直以黎辛苦你啦...但係我地唔想你離開我地......

唔好呀絲打
我都係成日灰機想死嘅人
但都會撐住
有咩捱唔住唔開心講出嚟
我地圍下爐齊上齊落好冇？
唔好死

己經唔夠人啦我地
用你條命一齊行落去啦

我想喺除罩嗰日見到你呀！

我哋好多人係呢度架

樓主你係邊區啊？

喂 唔好呀 有咩就傾下喇 手足一個都不能少呀

唔好放棄！

要人呀 一個都不能少！！！！

我都好驚 但我唔要放棄
因為仲有好多香港人係到堅持
唔準你咁快放棄
如果攰可以休息下
但休息完就完重新振作

要有生之年一齊睇埋大家點贏呀！

手足，既然連死都唔怕！
點解無勇氣生存落去？？
約定你聽日尖咀行街好無

香港人同五大訴求一樣，缺一不可

聽日你一句叫人出 一人拉一個出黎 影響力好大

唔好呀樓主
有咩問題大家一齊解決呀！

樓主冇覆過
求下你唔好做傻事
唔係應承要齊上齊落㗎咩

笑乜撚嘢

手足，我地要一齊走落去架

Not one less.
We need you.

唔好呀手足 我哋需要你

絲打係邊啊你？

求下你唔好啦
好多人都會唔開心 會有情緒病 包括我
我地一齊齊上齊落啦 唔好輕生 求下你🙏🏻

push

頂住呀手足

唔好放棄生命仲有好多手足想娶你架

No way!!

不如一齊傾下計
我都差唔多諗法

出句聲幾百幾千人陪你

求下你唔好我地需要你

聽日見啦手足

你喺邊呀？
我地嚟揾你啦

樓主係咪要地方住？出聲
連登仔夾錢幫你租

唔好呀 希望聽日尖沙咀見

唔好呀喂！我地仲要一齊睇個仆街港共仆街㗎

唔好呀！仲要一齊睇777最後下場會點

唔好阿 我地就黎見到曙光

手足 一個都不能少 你比你自己諗得更重要

希望樓主只係眼瞓瞓咗

俾多自己一日時間，諗下重有無野想做而未做。
有無想食既野？
有無想去既地方？
有無好鐘意既明星？
有無追緊既劇？

呢個世界本身係充滿絕望，因為資源係咁少，生命有咁多。不過有人堅持希望，所以世上先有會發明到咁多野，其他人先有繼續生存既希望。你每一次堅持，都係俾緊其他人繼續落去既希望。

如果你覺得好痛苦，係好正常，因為香港好多人都好痛苦。無論係將軍澳連儂牆被斬既三個手足，北角被斬腳既手足，深水埗被撞既手足，定係今日被割到穿肚既手足，佢地都好痛苦，無人係應該開心，無人。

我地一齊，陪住香港渡過呢一關，俾嗰班坐緊監，入左院既手足睇到，我地無放棄。

我地要對得住佢地。

齊上齊落啊!!!!!!!

有機會今個禮拜參議院就通過人權法案 唔準你死啊

我明白你感受我都係覺得好攰
但係我地一齊行埋落去好冇？當係陪下我啊

唔好呀！！一個都不能少
香港需要你 撐住呀好唔好？

樓主咁耐都唔上水
我決定要罰你搵附近出名既甜品鋪請連登仔食
快啲話比我地知附近有咩好食甜品鋪

巴打齊上齊落啊

求下你唔好，你喺邊 ，出嚟傾下計？

我都好唔開心，不如我地約出泥飲嘢 smoke smoke佢？

聽日我哋要人啊絲打不如畀個機會我愛你？

喂 齊上齊落呀！！！

樓主唔好亂黎，要嘅我即刻出黎搵你都得，唔好做傻事！我地唔可以失去任何一人架！每個人都係手足，兄弟姊妹！

唔好呀絲 有咩慢慢講

你忍心？ 有手足中槍 有手足無左雙腳 有手足腸跌出黎都話要齊上齊落 呢一刻你放棄？

唔好啊
聽日要見，之後煲底都要見啊

唔好啊！求你

齊上齊落呀手足

喂屌同我傾計！

手足唔好放棄啊
仲有好多同路人撐住你㗎!!!!

可唔可以出番黎..

返黎啊絲打，你可能對現況好絕望但我相信有好多爸絲有相似經驗又幫到你

樓主聽日尖沙咀約定你呀

其實搵個地方住有幾難 難在你肯唔肯信人姐

手足撐住啊

屌我已經喊緊
你上水應我地 無論你起邊我地食宵一齊吹水啦
我唔想再喊啦
手足呀

we need u

唔好放棄呀 一齊行埋落去

唔好走我地已經失去左好多手足
唔可以再少架喇
我地一齊行一齊撐好冇
我今日都有一刻閃過咁既念頭
但我知道我地唔可以輸俾呢個政權
我知道仲有好多人一齊撐架
我地一定會贏

有咩事同我地講 我地會幫你架
攬攬

喂！你手字好靚！教我寫字ok？

手足 唔準你咁呀！
不如手足去個旅行放鬆下先！
唔值得呀手足！
我哋一直係度！
搵人傾下啦，唔介意我都可以嫁！
香港人真係缺一不可呀！

唔好呀樓主
返黎一齊傾下計先啦

齊上齊落呀
多你一個好多

喂呀!乖啦!唔好呀!!!!!出返黎我地慢慢傾丫!

聽日差你一日 聽日見

唔好呀 聽日想見到你
一齊去尖沙咀

絲打不如試下2382 0000

唔好啊 聽日一齊行

上水呀絲打

陳同學想堅持下去都冇左呢個機會, 你唔係咁容易放棄嘛

絲打上水應下大家啦
我同你應該差唔多年紀我都有出去
有咩可以傾下計
我都可以請你食飯 唔好做傻事好冇

不要

我要和你一起看見香港美好的日出

唔準呀！！！！ 少一個都唔得呀 求下你呀

唔好呀
我睇咗成八年心理輔導
日日都想死，但絕對不自殺
因為我擔心死咗之後，
我會被鎖住喺個結界度，一直重複着自殺嘅畫面
咁樣並唔係我想要嘅解脫
所以，你可以想早啲死，
但係千其千其千其千其唔可以自殺

信我！有咩我哋可以傾一傾

喂 冷靜

可以休息 但唔淮放棄自己

挽留

咪呀 屌你

傻豬係邊呀 黎請你飲野呀

比多次機會我地好冇 我求下你 你肯涯落去我地一定會再見

一齊傾下計？身邊有好多抑鬱病患者 可以開解下你架

喂喂喂 有d餓
一齊食個宵夜好冇？

喂 唔好啦

求下你 比個機會我地同你傾下

唔好放棄就有希望

唔好死住呀 聽日一齊出嚟啊
你死咗豬太郎會好唔開心

唔准走
話咗齊上齊落

唔好呀!!!!!!!!!!!

聽日見啦喂

唔好走呀 呢度好多人都可以陪你架

聽日見嫁唔準甩底呀

冷靜呀 唔好做傻事呀！

去個旅行鬆下先？我地集資請你去啦，前線唔可以冇咗你嫁

屌你 唔好靠人地 要贏就要一齊出力 唔好freeride

求你出番黎

頂住呀絲打
唔好認輸呀

唔准唔彩人啊

放鬆下自己唔好逼到咁緊 我地要一齊贏落去架

乖啦，傾下計好冇？

你唔係講過自己好大命俾狗捉都無落charge㗎咩？
就咁就走咗去你甘心㗎喇？
絲打求下你留低
我地需要你，香港需要你
等我地幫你解決所有問題

手足 我哋要一齊睇住林奠點死

累既可以休息，但唔好放棄啊！
記住啊，多你一個真係好多，黎啊同留地一齊行落去啊

求下你唔好啊
你捨得香港人今晚再喊多次咩

樓主唔上水唔係辦法，不如大家去自己住嗰度揾下，睇下揾唔揾到

講黎聽下咩事，冇野係解決唔到，好多人會幫你，手足。

回我哋啦絲打我無女朋友啊，不如話我知你係邊，等我嚟媾你，陪下你啊

手足，聽日見好冇 講好齊上齊落嫁！

手足

我呢幾日最感動係見到一句
「大家都返晒嚟 原來大家都無放棄」

叫得手足手足 就係情同手足
每次行街發夢都覺得大家就好似屋企人噉

老實講我都頂唔順 但至少要煲底開完party
為愛嘅嗰一個人嘅仔女捱到光復嗰日

手足我地聽日尖嘴見得唔得

Nono
咁多位手足博命生存但被自殺
點解你要留低我地
我地傾下好冇

絲打攬下唔好放棄

岩呀，深呼吸先
飲啖水先

去左邊呀。。。。 好多人擔心你

就贏先黎自殺？我屌你啊？

喂 同我地傾吓計呀

撐住ah ching

唔緊要 攰就抖下 搞掂好自己嘅事再出黎 大家都會等你 但唔好諗唔開 絲打我地要煲底見

我哋香港人一定會贏得好撚型，所以你一定要親眼見到吖！！！

唔好走 我聽日想見到你

頂住啊手足，就快到黎明啦，我哋需要你一齊見證光復香港啊，煲底相見

你諗唔到解決辦法 唔緊要
放上黎 大家幫你一齊解決！
未試過點知唔得！

唔好用呢種語氣啦

咪呀

過埋聽日先諗，聽日出黎問下手足有無得拆

唔好呀，你唔見左我地又要查案㗎喇

聽下歌 飲下酒

大家去自己住嗰度揾下，唔上水就我地主動揾

聽日要人呀 贏咗之後出嚟煲底都要人呀！
手足要齊上齊落，唔好放棄呀！

累嘅就抖下先，好似行山咁，頂唔順就停低抖下，我地係前面等你，千祈唔好放棄，前面嘅風景一定比後面嘅靚好多好多倍!

聽日尖沙咀見好無？

手足 頂住呀 有咩拆唔掂咪大家煲底啤啤佢囉 成二百萬個腦 冇嘢拆唔掂嘅

你上水得唔得

頂住呀 黎明前總是最黑暗架嘛 捱過左就冇事架啦
你都好想睇下香港光復左之後會變成點架

冷靜d師兄，有咩同我地講好嗎

起手足底，見到此 post

手足有無機會係港島西人？

唔好講對唔住啦
有好多手足陪你傾計
有咩唔開心 講出黎啦

吾準亂諗野亂做野呀！！！我地香港人都好愛你的，你都要好好愛自己，一齊同我地行到最後呀！！！！

手足 出嚟傾下計

陪你食糖水？

屌你，聽日同你見，好快煲底見

喂呢個畫面預咗你㗎喎你同我講呢啲？

出聲會有人幫，當事人幫唔到，都會搵到人

喂唔好呀！！！

我唔捨得，唔好啊

人呢？？？？？？？

聽日見啦！
香港人係一家人來架
唔好比啲黑警開心好唔好 佢就係想我哋死 我哋係唔可以死㗎 到時要見證住贏嘅一日

辛苦你啦 手足
介唔介意等我攬一攬你先再自殺

你係邊 唔好走 大家好擔心你..

香港仲需要你架，少一個人就少一份力量呀

唔好呀 聽日要人呀

絲打唔準唔理人咁衰豬

我都有好多自己既問題 u're not alone
會好嫁!

No!!!!

see you tmr.

手足 煲底之約見

唔準講對唔住！要喺我哋嬴咗之後再親囗講多謝呀！！

上水傾吓計啦

聽日要見架!!!

命得一條，人就健健康康，唔好浪費啦。

大佬你句野
若為自由故，兩者皆可拋
你同叫樓主去死有咩分別

sosad唔係咁用
要嚟恥笑用㗎

唔準你咁早離開
我地仲要一齊望住香港贏

唔準你咁樣啊 要見證住榮光歸香港既時刻架
手足 煲底相認啊 你走咗 點相認啊

你唔好講出黎丫嘛屌

喂！！！！！！！

有好多人同你分擔唔好呀離開我地呀手足

比個機會我攬下你先走啦

殺返幾隻大陸狗先自殺啦

一齊行落去啦

屌你 唔好走住 你宜家走 我地點算 等黎明來到啊 求下你

唔好諗男朋友住，唔好諗屋企人住先！咩都唔好諗，聽日一齊行出黎！你既價值唔係要去Please人地，你唔係為左其他人而活！

聽日出黎一齊唱榮光呀

喂，要贏就一齊贏啦。

有咩唔開心隨時喺度share啦，大把人同你一齊度過。

Liberate Hong Kong, Revolution of our times.

我都好愛你 可唔可以唔好令我少咗一個值得愛嘅人

你反出利啊 傾計啊 唔準唔見人啊！！！

屌你阿
兄弟如手足
小個兄弟仲點行落去
快d出返黎一齊打仗
唔好玩潛水
5大素球 缺一不可
缺一既意思係一個兄弟都不能少

請勿自我End Game, the game still continue.

喂 一齊放下負啦 個人會好啲

我地每一個都愛你呀

請港島西尤其西環人，能夠落街嘅，請即刻落街睇睇

以樓主過往出 Po ，提及自己讀緊書，再加上頻頻改用戶名，應該係好細個嘅中學生

我地聽日約定尖沙咀鳩叫好唔好

你聽日約咗我喎 我等你啊
俾個擁抱你 大家都掛住你 需要你

唔洗講對唔住的, 因為大家都有大家辛苦既地方
你已經好努力好叻架啦
有吋D咩同我地講, 出到聲一定有人會幫你架
同埋我好想係煲底之日見到你阿

聽日要人 聽日要人
一齊去呀

手足 出嚟傾下計呀

請你撐住！
我地全香港人都做你後盾
啲字寫得咁靚唔好嘥
買返支啷啷漆聽日見啦

喂我男人老狗喊緊啦，俾個機會我攬下你

手足，
唔好敢傻，
辛苦就休息下仲有我地撐住，
但我地都需要你幫手架，
少你一個係少左好多架

我想聽日行多次，同你一齊！

求下你唔好亂諗
可唔可以同我傾下
認真

聽日唔夠人，一齊去好嗎

喂呀！一個都不能少呀！

手足，辦法總比困難多，一齊行，齊上齊落好唔好

樓主 聽日要人呀 唔好呀

聽日多你一個好多呀

錢銀少事，我可以幫到你手呀，手足加油呀!
我地仲要齊上齊落，係煲底見架!

一定要揾到啊

手足要撐住成二百萬人陪你
你唔可以dum低我地

唔好呀，你諗唔到我幫你諗
好多問題，你經歷緊果陣會好痛苦
但係過左就無野㗎喇
頂住呀，你而家係邊？？
做緊乜？

我聽日單機。。。陪我。。ok？

絲打，我睇咗你之前個post, 如果真係有壓力有困難，企後少少冇人怪你㗎

你個仆街仔
打唔你唔聽上黎開po

唔好死啦🙏🏻你留係度等睇我地贏

唔好，要齊上齊落呀

手足 出黎飲酒吹水啦

或者呢一刻你好辛苦 但係未來等緊我地呀
人只要仲有希望 明天一定會更好
唔好放棄呀絲打 仲有好多人愛你關心你架

聽日一齊行呀 not one less

出黎搵手足娶左你，即刻有地方住，有野食，有老公，就差在聽日等手足見到你
聽日唔好帶罩，一定即刻有手足忍唔住

呢個世界仲有好多事你都未去發掘
點可以咁快離開
或者你現家好攰
但唔緊要你可以休息下
唔好覺得對唔住香港人
因為你已經做咗好多好多
多謝你手足
休息完再齊上齊落
隨時歡迎你回歸

上水喇

頂 我盡做緊手頭上嘅野，就係想聽日出黎，你唔係唔黎呀！

手足好似係學生

屋企人同身邊人幾唔明白你都唔緊要
你仲有我地，有咩事同我地講，我地一定會明你!

唔好 你話我知你係邊 我即刻出黎 我地一齊拆掂d問題

聽日一齊行呀！唔好呀！

我地同你一齊，你唔係自己一個！
我地唔會dum低你，更加唔會比你走
呢度每一個人都好關心緊張你

一齊行落去

聽日仲要見架

聽日尖咀好多人同你一齊散心

聽日要人呀手足不如聽日見？

或者你真係需要休息
會等你 可以放鬆但唔可以放棄

喂屌，就贏喇喎！
你係咪有咩唔開心啊
今日大埔墟單野我都好心痛...
但係傷者唔會想聽日少左個手足

咁多人未瞓都覆緊你叫緊你，可唔可以應一應吓我地先呀？

你唔好搞到全世界唔知去邊度搵你，唔知到你點先吖？ 呢度個個同你素未謀面，但一樣緊張你嘅。 我地唔一定直接幫到你，但一定願意聽你講想講嘅嘢，你蒲頭啦，好無？

手足對唔住呀
我地真係無辦法畀你走
因為我地約好咗聽日 光復嗰日 仲有好多激光節 行街日

放飛機點得㗎

唔准出事！
一眾巴絲打一致反對你做傻事！
聽日出嚟傾下計啦

唔好呀 我想聽下你嘅感受 同我講下呀～
我想係煲底度攬住你啊

唔俾呀 聽日仲要見到你
今日個手足派傳單叫人聽日出
到俾人桶到啲腸露哂出嚟都話要聽日去
佢淨係想多一個出得一個出
聽日要見到你呀

絲打你仲有我地 唔好走

聽日見啦好無 一齊行落去

入黎俾負皮垃圾片

有人拍左條黑警片,垃圾到呢。大家去youtube 俾負評佢

絲打唔好做傻事
乖 上水先

行完聽日先 分分鐘需要你幫手衝

求下你覆我哋
上水吖唔該

去左邊絲打

絲打 雖然唔識你 但呢幾個月出得黎嘅都係手足 我已經當你地所有人都係我最親嘅人咁濟 就算其他人幾唔理解 記住你仲有我地支持 唔好睇唔開 一齊捱落去啊 你做傻事我真係會喊架

浦一浦頭啦絲打

聽日見得吾得

屌你老母
出個post就閃人
邊個自殺邊個就係鬼

唔要對唔住啊
咩叫一個都不能少啊

手足⋯

有冇人知咩區

乖啦 番泥啦，場運動又未完，傻豬泥既

有冇人識佢。。。。

We are here for you! 齊上齊落！

喂 我知係你
你唔好咁傻
你知我真係好緊張你
你入院我二話不説即刻幫你
你要返d野 我都即刻俾你
你知架

絲打，不如聽日去尖東鳩叫

絲打5好呀 聽日要見到你

手足係咪有佢聯絡方法

講過齊上齊落 唔好咁自私 仍然要相信這裡會有希望

唔好死呀 呢度好多人陪你架！

你snapchat應我啦

有咩問題攞出來講啦睇下大家可唔可以幫到你

手足傾下？我都頂唔住

唔好呀，聽日見

巴打，絲打乜區？

返來上水啦，咁多手足願意一齊行。

有冇港島西區手足幫手落街睇下

絲打
你係咪有咩困難呀？
你經濟上還可以嘛？
一直有追你post
見你好努力
我地大家都等你聽日一齊去遊行
你望下
呢度個個都唔捨得你呀
我哋一齊迎難而上
老土講句
有咩困難係解決唔到先

唔知你鍾唔鍾意扮靚靚～
我等你呀
到時扮到靚一靚煲低見呀！

有咩困難記得開聲
唔好諗埋一邊
休息下
叉完電先好翻黎
百戰百勝呀~~

聽日出黎傾下

聽日要見到你啊，明明約好左大家聽日見咖嘛

睇落似係西環人！

唔好咁啦 攰就抖下 唔好迫自己
真係一個都不能少

上面有個話打比佢唔聽，真定假？可能識佢

再打再打。。上去搵佢啦。。。快

我地都好需要你

情緒病？

留低！！！！

香港人反抗啊 你冇命點反啊 支持住好冇

我屌你老母 一日未嬴都唔準死 邊個敢自殺即割

手足約咗你聽日鳩叫呀

手足，唔好吖

成班巴絲喺度陪你
咩問題都解決到
信我

多你一個好多 千祈唔好做傻事！

前線蔥蔥女 需要幫手

有話佢依家係醫院

絲打 撐住啊我點都會支持你 應下機啊

死之前搵啲手足談下心先

屌你聽日要人呀講左4個月啦
多你一個真係好多呀，出黎呀

聽日一齊去尖咀啦
要代今日大埔位受傷手足行埋呀

樓主，你愛我地，我地都好愛你，
你知唔知有手足離開個心情有幾痛？我諗你都感受過，
你而家一定好唔開心，幾時冷靜完既，
上黎報個平安，分享下你既事，我第一個入黎聽，
講好咗一個都不能少，唔係淨係得個講字。

你啲字好撚靚

為咗一個地方傷心嘅就係家人 你係我家人黎架你係我地每一個嘅家人 呢到有好多人有能力幫你ga

咩問題都好 講比我知 錢同住我都幫到手 講左出黎先 起碼大家分擔下?
我都好理解你好難受 但你一定唔係自己一個捱 一定唔係

唔得呀！係想光復香港時代革命嘅話就同我地一齊行落去！聽到未！ （乖啦）

唔好做傻事，要留命睇政府班仆街俾人清算呀。

你冇對唔住任何人
做香港人係辛苦
攰就休息下 遲啲再出黎
抗爭路仲好長架

乜都幫。。。。上水。。。ok?

聽日要一齊行，一個都不能少！

到時贏左點同你慶祝 仲想見你

手足 你休息下先
我哋嚟幫你架
你一定好辛苦

覆下我地先啦

我已經同佢傾緊
但你地都繼續勸佢

絲打，俾個機會自己，有咩困難即管講出黎，我可以盡量幫你，唔好放棄

手足明天要人啊！

唔好咁啦絲打 你仲有我地

我疑似搵到你Facebook 好多貓貓架嘛 再唔蒲頭我爆你大獲架

留住條命，有好多玩法
你既仇家都未死，你點可以死？

好啦喎 再唔上水我地嬲㗎啦

撐住呀

唔好 聽日仲要見你

你連死都唔怕， 點解唔留有用之軀?! 我地要同班pk爭戰 !!

我做住你媽咪先好冇？
我屋企有兩隻貓...

唔好掉低我哋呀
我哋好缺人呀
有乜出嚟尖沙咀講
我哋一齊聽

唔好亂黎啊 齊上齊落 一個都不能少

申苦手足，一定要開解到佢

大家一齊傾下先好冇?

同佢講 佢唔留番條命到自然死亡 我搵佢啲貓出黎逐隻罰

手足約定你呀
你唔出我地等到你出

一次過約咗二百萬人㗎你個死仔

乖喇 出番嚟先

唔好呀！你有冇出去搵同路手足傾傾？
解決問題嘅方法有一千個
再加上有200萬人，每人俾1000個方法你，係怕你聽唔晒咋！加油！

師兄想問未出事?

樓主鍾唔鍾意貓？睇下呢隻貓幾得意，上水我俾多啲你睇啊

喂聽日見啊手足

You have us ar

唔准呀 我約左你煲底見嫁

唔好呀
我地一齊撐住大家

你有咩難處，講出嚟，大家都會幫
死咗就真係乜都冇求下你唔好

有咩慢慢講啊唔好做傻事

fc左未?之前瘦底大波擺明玩野啵

一齊出去食飯好冇

聽日需要你
我地需要你
香港需要你
無論點都好，撐落去
我地煲底下相見好唔好？

唔好dum低我地得唔得。。。已經好無力

想講,一日有人出去,一日你條命都唔係剩係屬於你自己
好多人拎左條命出黎搏黎保護你
唔好咁自私

我起左佢底啦佢有養貓貓

nooo!手足頂住呀！聽日尖咀約左你呀

tg fractal333

絲打唔好做傻事，香港需要你

好多人好擔心你
唔好睇輕自己條命
你對我地每一個人都好重要
或許我地係陌生人
但係我地想贏嘅心係一樣
你可以停低一陣
因為仲有好多人係後面行緊
當你想行番個時
你身邊都一定有人
所以唔好放棄

喂呀你約左我煲底見架唔準反口呀

你咁樣會搞到我都想。。

喂也！

喂！約咗我哋聽日㗎喎 唔係甩底下話

你咁樣死 係拎唔到光環咖 收皮啦好嘛

絲打 我知你好辛苦 有乜困難我同你一齊捱
求下你 一齊相約係煲底好冇
你唔介意嘅話可以黎我到訓！一齊慢慢傾
真絲

冇啦啦做乜要死 大把野等你幫手做

絲打聽日要見到你呀！
我單拖 不如你陪我去？

聽日多你一個，真係好重要，爭你咋！

GOOD
難頂係暫時㗎咋 過咗就會覺得問題好簡單

唔好啊 唔凖啊，我地黎揾你啊，你係邉啊

絲打上水啦

屌你聽日仲要去遊行wo

樓主,我地要一陣見。

死嘅唔應該係我哋,死嘅應該係班賤種狗官。

就快成功啦！無左你，咁我地點算啊！

我仲等緊你架 絲打⋯⋯

喂你係邊吖

手足又話傾緊 做咩會咁架

唔好咁啦 有咩慢慢講

傾吓先啦

唔好啊 聽日要一齊行架 手足

唔好 你會害我架咁樣

有咩幫手出聲。。。。一定幫呀。。。

咪走

Don’t do that

應機阿

手足有咩事嘅同我哋傾下，有需要幫忙嘅都講啦！呢度全部自己人

我聽日單拖呀 不如一齊出啦

聽日贏啦喂
死左睇唔到

我唔係要你講對唔住
我要你留底

手足 一個都嫌少！
有咩同大家講 呢度個個都兄弟姊妹
幫到手 我相信呢度個個一定幫盡你

喂唔準死記唔記得我地講好左一個都不能少 齊上齊落呀

聽日差你一個呀絲打，仲有你d貓貓冇左你點算呀

唔好走啊

你睇佢地 你忍心？

多一個人 多一對手多一對腳多一個腦 每個人都好重要

唔好呀，唔好呀，你係邊呀

唔得呀
唔得住呀

聽日出黎探討下林奠收尾個幾年 好無

唔好掉低我地
說好的煲底相見呢
我地無左好多手足喇
香港人唔可以咁易輸
有咩事開post 傾喇
幾夜都願意陪你傾

你係邊吖

係我中彈死之前唔準跳呀

喂！唔準走呀

留低!有咩大家未捱過我地都未放棄你點可以

打俾我地先啦

唔好呀 唔準你離開
齊上齊落呀 手足

絲打 你有我地一齊陪你捱咔 我地唔放棄你 你都唔好放棄呀

你約我煲底見架 想放飛機？

你若放棄
誰護我城？

唔好放棄

夠鐘返去瞓覺喇，重有十二個鐘頭就集合喇！

你早啲休息啦，聽日再同Auntie 講

唔好 有咩事同我地傾
人生仲有好多野可以做

喂喂喂
又話我地係手足
而家咁樣嚟打擊我地士氣
一齊面對啦 唔好咁自私

唔好衝動呀 你諗下 係唔值得為呢個仆街政府去送條命出去架 仲有大把人陪你一齊行！！！！

手足
我同你講
聽日唔去都要摷返你

喂 出黎飲野啦

絲打,點解死嘅要係我地?

呢啲應該死嘅狗官仲係生勾勾,過住咁撚嘆嘅生活,你甘心咩?

我地一齊行落去,一陣尖咀,所有手足都好需要你

一陣尖沙咀要見到你

我地一齊走落去，好無
你唔可以放棄

一齊加油啦

笑左

求下你唔好抌低我哋

有咩都生存落去鬥長命

上水啦求吓你

NO
諗唔掂我幫你諗

唔準走呀...我唔準你扔低哂我地所有人呀...

樓主 我想識你阿 聽日一齊食lunch 好唔好?

喂啊，你同我地都係缺一不可㗎

傻豬 約咗你聽日出尖沙咀呀
不見不散

唔好啊
一齊撐落去啊
有咩唔開心拎出嚟傾下
我好樂意聽你講㗎
呢到好多人都願意同你傾㗎

手足，好多人打咗好多感言，希望你有睇。
我呢，想分享最近軟弱嘅時候，聽嘅一首歌。
希望你賞面，上youtube聽佢個live版。

《曾經我也想過一了百了》中島美嘉

//我之所以想離開這個人間
只因為那時還未與你相遇
因為有像你這樣美好的人在世上
我才稍微有一點兒喜歡這個世界了
因為有像你這樣美好的人存在
讓我對這個世界稍微有了那麼一點點期待//

我後來認識到，本來呢幾個月之前，
我都唔會對呢片土地產生乜嘢情感，
可能我唔係真係咁鍾意香港呢個地方。

我係啱嘅，因為一片土地本來係無意義嘅，
係因為上面有人，先產生咗意義。
如果我愛香港，其實係因為我愛你，每一個你。

懇請你唔好離開。
如果唔鍾意煲底，我哋bk間黃cafe食飯都一樣。
我哋可以去唱k，到時會有榮光同不屈進行曲。
我哋會好快建立到黃色經濟圈，人權法案會過...
關於香港，關於我哋，關於未來，
仲有好多美好嘅想像，係我想同你分享，一齊創造。

求你。

依家請你食飯，我過黎搵你

聽日尖沙咀見！

絲打唔好死啦
有咩唔開心搵我地傾下啦

推,唔好呀,你點對得住我地呀

過來人講句
脫離現狀生活有好多種方法，但死唔係其中一種
一年後你回頭望就知今日嘅一切都冇你想像中咁嚴重

唔好呀 唔值得咁做架
你仲細呀
過咗諗番其實就知自己係撐得過
或許此刻係好辛苦
但辛苦過後
你會發現一切都好渺少

一早約實左聽日見

唔準飛機

喂 ………我哋想聽你講多啲你嘅嘢呀，大家係手足

死仔你掛住我地我地知㗎
宜家見咪宜家見囉
話我地知喺邊好唔好

求下你唔好

啊妹 出嚟傾下啦

唔好呀

多一個人多一分力量

就快成功㗎啦我地 煲低下既約定呀

手足，明白你而家一定覺得好痛苦，但我哋咁多巴絲都希望你可以撐住
為咗個垃圾港共政權死絕對唔值得

我都好辛苦 唔好走一齊頂住啦

喂！我地一齊撐落去，然後飲返杯

唔好睇唔開呀
頂多咪移民？
有乜咁大不了

唔好呀！

死解決不了問題
用拳頭解決吧

If you are dead , you are fucking useless , stay alive and fuckthepopo and gov tgt !

千萬唔好呀！

又話齊上齊落嘅

每個人都有唔同嘅角色，我哋一齊撐下去，仲有一日可以贏，可以喺煲底下相見，少咗你就少咗一份力量，一個都不能少，說好的齊上齊落呢

我哋所有人都支持你，唔好唔理我哋啦

手足 知道你而家好辛苦好難受 先會想一了百了直接解脫 但請你諗下流亡海外歸港之日無期嘅手足 比人監生打死但沉冤未雪嘅手足 新屋嶺比人性侵虐待嘅手足 大家都好痛苦 但正如梁義士咁講 我地係由痛苦連結埋一齊嘅香港人 為咗香港 為咗所有手足 求你放低輕生嘅念頭 聽日出嚟 我地陪你一齊行 一齊見證光復香港嘅個一日

冷靜啲

我地既約定
係煲底下慶祝
冇咗你邊成事
一齊傾下計先啦
頭先晚餐食咗咩啊

唔好嚇我哋

樓主你乖啦，同我地講你係邊，之後一齊食個宵夜啦，求下你啊

又話有人傾緊？

你睇下有咁多手足願意聽你講 願意陪你
約咗煲底見㗎嘛 如果真係好大壓力 我哋所有人都肯幫你聽你呻
暫時放低抗爭處理生活上嘅事先啦 我哋一個都不能少

你捨得離開我地咩？
你捨得我地傷心咩？
我地要一齊贏
少你一個都唔得

就黎贏你先走？說好的煲底見？

大家周圍望下天台，睇下有冇機會見到佢啦！一絲機會都唔可以放棄，人命關天啊

今日大埔個同學仔瞓低咗都話明天要去尖嘴，你又點可以唔去啦，吾好灰心傻豬，就快贏㗎嗱

頂住阿手足
我地仲有能力反抗
咁快就放棄？

煲底下一齊慶祝 缺一不可

話傾緊個位可唔可以update下啊？

喂我冇屋企人，做我屋企人好唔好呀？

你千祈唔好咁傻啊
你有咩唔開心我地可以同你一齊傾㗎

好多人都係覺得好辛苦
你有好多同路人㗎
大家都一齊撐緊
一齊行落去

應該係海邊,港島既海邊

有咩困難你自己一個可能解決唔到
但有我地咁多人一齊諗辦法
乜野都可以解決到
巴打求下你唔好離開我地呀
你喺邊？講出黎等大家攬下你

樓主試水喇求下你

上水 搵我地吹下水 我地會好樂意陪你

你走咗去就代表認命

你走左 心痛既係愛你既人
係我地呢班同你同一陣線既人
D黑警反而會笑
你犧牲自己令D冇良心既人開心
值得咩？？？ 唔值呀！
求下你留低同我地一齊贏啦
我地先要一齊笑到最後呀！

出黎傾下

認唔認得到邊到

樓主求下你上水喇

加油 唔好放棄 你有我地 我地唔可以冇咗你

之前同樓主傾緊嗰個巴打，知唔知樓主大約喺咩位咩區？

一齊傾下計 我想同你做朋友

巴打, 我地連登好多巴絲陪住你架!!!

呢個唔係比賽嚟架，唔好鬥走得快啊。停一停諗一諗，望一望你身後嘅人

下面放大好似有班馬線

我聽日單拖出 一齊出得唔得？

乖，話我哋知你有咩解決唔到，旁觀者清，或者我哋可以幫到你？

認得出？？？

聽日一齊行街街

又話煲底見
可唔可以陪多大家一陣？
唔好中中共計，真香港人少一個佢哋最開心吖

出嚟啦

舊post話樓主係醫院 真定假？

唔接受你嘅對唔住呀

聽日要一齊行

唔好有事

絲打 好多前線巴等緊你嫁

絲打... 聽日見好唔好啊

要煲底見

唔好我地等緊你出嚟尖沙咀行。
有咩需要幫手嘅出聲

聽日九龍見啦！

絲打 我聽日喺尖沙咀等你

屌你老母又扔低我地
齊上齊落唔只係句口號
要做架！
講完廢話早啲訓，聽日見

絲打 一齊出啦聽日

你無對任何人唔住， 而家返屋企瞓個覺先，聽日要人，好多手足會同你一齊㗎

咪撚死

落雨吖，入返室內先啦

一齊傾下計啦 唔好做傻事呀手足

活著就係希望啊
聽日出來見喇

樓豬呢 唔好走啊 連登有愛 我們愛您

喂 煲底見啊屌你 唔好咁容易放棄啦 大把手足陪住你

你唔係得自己一個架

你走左點對得住拼博左四個月既手足！

我哋唔可以無咗你，你啋下我哋啦

連豬咁可愛唔好掉低佢，更加唔好掉低我哋呀

你仲有我地

唔準呀 你要攬住大家一齊睇住光復香港

覆吓我哋啦

你起邊？？？我地黎傾下計好冇

唔好走呀 我地仲好需要你

絲打頂住啦唔好Dum低我哋

絲打唔好離開我地
聽日仲要一齊出去行街㗎
我等你呀!!!!!!!!

你試想下, 一年後就可以有一個光復左既香港, 你今日走就傻喇, 一齊上!! 大家撐住!

我地需要你啊!!!!
全部人都好需要你!!!

之前話傾緊果位巴打呢？

你自殺就少咗一個支持我地嘅人

如果你走咗，咁我地點算？

比深藍既屋企人睇下你幾有決心
要佢地後悔一世
我都有覺悟了

我唔識您但我愛您！愛大家！
一齊黎一齊走！
一齊行落去啦巴打/絲打！
咪啦！我地係度無走過呀！
大家一齊頂住ok?

絲打我需要你

請聽我一言：

我哋每一位香港人都需要你，因為你係我哋自己人。我哋要共同渡過呢一關，大家係危難中更加要互相扶持，不割蓆，如果你咁就走咗去，即係同所有手足割蓆！！

我唔知你發生咗咩事，請相信你自己，一日未到終點其實一切都係未知數、有轉機。請唔好放棄自己，唔好放棄香港，唔好放棄手足。

有好多前線巴等緊你嫁

兩個問題：
1 係咪有人認為係香港島海邊嘅天台？
2 係咪話有人跟進緊？

有冇諗過萬一少咗你一個我地就會輸

我地傾下計？ 雖然我都受左傷
無野解決唔到嫁，真嫁，前女友有抑鬱，最後都無事。

唔好講對唔住啦 你冇對唔住任何人啊

55555好呀，一个都不能少呀

有人話搵到佢、同佢傾緊
又有人話入咗醫院留院，因為情緒問題

想問邊個真？？

明明約咗我聽日去行街 而家放我飛機得唔得㗎？

唔准亂咁嚟
應承咗煲底見
乖

搵人! 有無樓主位置?

記唔記得我哋約咗喺煲底見？

但樓主嘅相片回覆只係15分鐘前
遲過晒呢啲，話已經跟進到嘅人

約好左煲底見架

鬥長命呀

大家煲底見啦好冇

曾經住過港島，如果有人推論港島
會唔會係太古城？

唔准呀！我地傾下計先啦

絲打

有冇人可以fc到

仲有好多人陪住你架！一齊面對！

我地都好愛你
唔好做傻事

西灣河?or 西環？

啊妹！！
上水啦快啲

下面見
你地加油

一個都不能少啊

我地要一齊捱落去‼

絲打 我地真係知你好辛苦 但係幾辛苦都捱到四個月啦 可唔可以捱多一陣同我地捱到去煲底除罩見

5毛，block

咩啊

喂唔好啦 我每次太子拜其他手足個時都覺得走左既人已經太子 你都唔好走好嗎

手足你都冷靜啲先

一個都不能少呀！

你又做乜嘢啊手足 唔好呀

絲打 有咩TG傾下呀

嗚呀, 絲打 我地成班人都陪你架

覆下傾下先啦！有咩事我哋大家都係一齊

約左大家晏d行街架嘛！唔好放飛機啊！齊上齊落架嘛！5好放棄！5值啊！

唔好呀！我地講好左齊上齊落架！

可唔可以一齊睇住贏？

可以傾下嗎？

聽日見啊手足

唔係,樓主另一個post話自己住港島,見到似海皮

多你一個人好多,一個都不能少,缺一不可

咩事都好 仲有一班手足同你撐住

你同過佢Tg傾??

起左佢底 懷疑喺西環附近

樓主我好悶！陪我傾計！

請聽我一言：

我哋每一位香港人都需要你，因為你係我哋自己人。我哋要共同渡過呢一關，大家係危難中更加要互相扶持，不割蓆，如果你咁就走咗去，即係同所有手足割蓆！！說好的不割蓆呢？

我唔知你發生咗咩事，請相信你自己，一日未到終點其實一切都係未知數、有轉機。請唔好放棄自己，唔好放棄香港，唔好放棄手足。

約好聽日我地一齊行落去 唔好掉低我地

乖！唔好諗埋一邊！唔好解決自己呀！！！！！！！！！！！

難頂係暫時㗎咋 過咗就會覺得問題好簡單

唔好呀 贏咗之後一齊好似以前咁喺連登瘋狂鳩噏好冇？

未完架 唔準走

起底見到樓主之前可能喺西環附近出現過

我地要煲底見㗎

聽日見
我地大家都要加油 缺一不可
約實左 唔準飛機

？ 傻撚佐？好多mon狗

唔準呀！聽日要同我出黎呀！
多你一個多好撚多！我要攬實你呀！

佢有解釋係太空卡

唔好意思怪錯你

有無手足可以留tg傾下？

唔好以為講左對唔住，大家就會覺得ok。每一個手足嘅死，都會成為大家心𥚃面嘅傷。如果你唔想要條命，不如交俾大家，由手足們去分享你嘅生命，好嗎？留住條命，交俾身邊嘅手足，大家會接手安頓。乜都可以唔要，但唔可以唔要自己，handle唔到可以交俾人，但唔好亂掉。

見到自爆驚得濟 同左佢講對唔住

聽日就見下你老母！

聽日尖咀見！

手足 冷靜 有咩可以傾下

有無野可以比我幫下你啊

樓主上水please

諗唔到咪唔好解決住先囉 聽日見！

有冇可能係西環碼頭

我比唒啲錢你
你唔好放棄
求下你

唔該你出返嚟

屌你老母你做乜撚嘢。
「天佑香港人」，你喺「前線蔥蔥女」個post入面，宣稱你已經送咗佢入醫院、護士確定佢安全。

咁點解你呢邊覆咗兩次，有關圖片嘅推測地點？乜你唔係已經知道佢安全？？

喂呀! 唔準呀！

批准你以後日日做冷氣軍司!

聽日尖沙咀呀
我唔接受你道歉！講好咗煲底見㗎

手足一個不能少! 我地所有人會陪住你
記唔記得 我地一定要同林鄭班仆街鬥長命 睇住佢地死

P牌仔 Up唔到 大家幫下手推！

對咩唔住 同我落返樓
聽日我要見到你係尖沙咀一齊行！
未來要係煲底一齊除口罩！
要死既唔係你 係對面班強姦犯 你諗下 你而家跳落去 佢地就會好開心 唔準你死呀！！！

係咩？只見隻貓係渠底咋喎
然後有人入去話佢係西環餵貓咋，佢都無認
嗚哇我都話咗佢一唔見我地又要查案啦
樓主BACK～～～～

仆街 出黎未呀

唔好放棄啊手足
聽日仲要一齊行！

求推！求大家睇到！呢個人「未必」可靠。
樓主應該仲未脫險！

唔好做傻事住！我地要一齊贏！齊上齊落
聽日見丫！

批准你以後日日做冷氣軍司!

上水啦樓豬

唔準呀！ 批准你以後日日做冷氣軍司! 同我乖乖地瞓覺!

唔知真定假

送入院？難道係識嘅

聽日要見到你啊屌

要贏就一齊贏

聽日你唔出都無所謂!

所有手足批准你做冷氣軍司!

同我乖乖地瞓覺

話送左佢入院嗰個唔係 天佑香港人

唔準走啊！煲底嗰日一定要見倒你，你聽日仲約左我地嫁！有咩唔開心咪講囉，大家實會幫你解決嫁！Btw我都好愛你

佢好鬼啊

唔可以 要一齊行落去

唔值得啊 唔好咁 個心好唔安樂 最近死咗嘅人已經夠多 求下你啦唔好 好想一齊走落去 唔好唔要我地 仲要煲底見

唔好做港共幫兇呀！！！
返黎啦求下你

好大機會係鬼，你睇晒兩個post最新啲跟進先

手足 出番嚟先

＝_＝屌，呢條友鬼鬼地

(行動post)若果推動全球排華貨,有冇得諗

我係佢上個post 同佢contact 過
不過佢果個tg 已經無上線成個星期 應該換左tg

喂 同我傾下計 聽日請你食飯好無

唔好亂諗啊！

你上手聽日真人講對唔住我地先接受啊

我地一齊同林鄭條柒婆鬥長命呀

唔好亂諗野

晏啲仲要一齊㗎嘛，就算你做冷氣軍司都冇所謂啊 你唔好亂做傻事先啦，乖啦好冇

隔離po係咪有人check到送佢入院嗰條友對得啱樓主個姓

講個個會員名叫天生性慾強喎

上水啊

抱歉，夜、緊張，自膠一打
兩位巴打都對唔住，我撈亂咗

手足
我真係明
我都係愈黎愈灰
個人提唔起勁
覺得做乜都冇用

但係
你地每一個係我繼續頂硬上既原因
攰就休息下
唔洗迫自己乜都參與
抖一抖我地再繼續行好嗎

有咩事講出嚟
大家會幫你拆掂佢

出黎呀屌你

記得你係因為同深藍家人政見唔同而無家可歸, 絲打你好勇敢可以經歷咁多起跌, 依然撐到依家已經唔簡單如果你就咁走左個柒婆只會好淡然數住幾有幾多個犧牲手足, 只會令佢更加心涼。應承我, 絲打有唔開心俾我地一齊幫你拆掂, 並且做好自己, 證明俾屋企人睇佢地當日所作所為係超錯。

撈亂咗，自膠，對唔住
講番正經：有冇港島撚？？

唔準啊 我地唔係約好左要係煲低相見㗎咩

撚樣

一齊死

樓主應下我地啦好無啊
我地聽日要一齊係尖沙咀啊

出黎面對

你再唔上水我地嬲架啦

喂！！！

跟隊

有咩要幫手 你開聲 呢到上上下下手足都仆出黎幫 唔洗怕麻煩到人 你係香港住 參與得呢場運動 一齊守住看住呢頭家 我地都係屋企人！！！留返條命睇黑警林奠清算呀？

有咩事都好 唔好dum低我哋啊
我哋仲好想同你一齊嗌光復香港時代革命
我哋仲好想同你一齊見證重光後嘅香港
我哋仲好想拖住你隻手一齊走落去
我哋仲好想係煲底同你一齊除低文具慶祝
我哋香港人仲好多好多好多嘢想同你一齊分享
唔通你唔想咩 你捨得我哋咩
愛我哋就聽我哋講啦好冇
可能你依刻真係好辛苦 可能我哋唔會明 但我哋點都會接受你包容你體諒你 但首先你絕對絕對唔可以放棄自己先
你可以放棄嘅話憑乜嘢要我哋堅持落去
要撐就一齊撐 要贏就一齊贏
無論點都好 相信自己 相信我哋咁多位手足
講好嘅不分化 不割席 不督灰
你依家係咪要同我哋割席先 唔係嘅話 唔該你唔好放棄自己 我哋大家一齊手拖手行落去啦
我哋大家都好愛你㗎

Where等

死咩姐 唔準啊你地一個二個

佢上個po

香港需要你，點解？冇左你，身邊手足又會覺得人少左，所以為左大家，互相信任會繼續發夢，一定要繼續堅持！

＝。＝

太空卡 老爺機 未驚過
次次放親電話出嚟都冇幾個真係會打
我唔知大家係想人留言圍爐取暖
定真係想人關心
目前為止我都未收到任何call
如果連溝通都拒絕嘅話真係幫唔到你地幾多

我地過黎陪你啦

收番，唔鬼唔鬼
罷幫襯幗企係岩

【警世長文】 抗爭心態篇（元朗人必入）

只要香港人肯改變心態，香港一定有希望
撐撚住，我哋一齊反抗

聽日尖沙咀見，樓主太攰都可以選擇休息

我而家只係想樓主覆一覆我

sorry 頭先太緊張，因為擔心會俾人追到你個number先屌佐聲

唔好！！

唔好死
相傳人死左之後 靈識會好痛苦
會不斷被迫重覆自殺 體驗當中既折磨
我相信而家好多香港人都同你一樣好depressed
好多都有自己家庭問題
但佢地冇放棄到
因為而家成個香港係一家人
你睇下外國好多人都支持我地
唔好咁快放棄呀！！

唔好放棄呀 我真係好想同你一齊係煲底慶祝嫁

聽日一齊出黎行 最多我請你食加藤屋啦

攰就抖下啦 但係唔可以離隊啊

樓主你係邊啊

上水喇手足

留返條命煲底見呀喂
咪甩底

樓豬乖啦上水啦

大家都好擔心你

宣你老母咩屌你老母
睇清楚名啦仆街

屌,你望清楚個名啦仆街

累就休息下 但唔好放棄生命
已經犧牲左好多個人 唔想再有手足走呀
絲打 加油呀 我地一齊走落去
累就休息下 去個旅行抖下
但唔可以放棄自己嫁 好無

大家緊張先睇錯 唔好咁

算啦，佢都係關心樓主，太心急先睇錯啫

樓豬啊

樓主你唔上水我就一直等到天光

約好左要煲底相見架 唔準反口！

快啲出來傾計

最撚憎人走數 明明講好左煲底相見 依家又放人飛機 咩意思先 點都要出黎交代返啦嘛

手足對唔住，夜、緊張、行太急
真係對唔住，講返件事

樓豬ahhhhhh

樓主，如果你睇到呢個comment嘅話，我想代咁多位同路人同手足向你講聲多謝。

我知你為呢場抗爭付出咗好多，亦都可能覺得好攰，想抖下。唔緊要㗎，咁咪休息下囉，大家都繼續努力落去。你要一齊同我哋喺煲底慶祝香港重光呀嘛，冇咗你成件事差好遠㗎。

如果你係做前線做到好攰但又想出力嘅，咁咪一齊喺後排做和理非行下囉，一樣係出緊力㗎。

無論你決定下一步做咩都好，我哋都唔會怪你，因為你係我哋嘅一份子、同路人、手足。但有一樣嘢你唔可以做嘅就係放棄自己生命，因為我哋要同你一齊喺煲底慶祝呀！冇咗你唔得㗎！

佢係邊

floor piggggg

唔想聽到你講對唔住！ 我要聽到你係煲底既笑聲歡呼聲

好需要你，辦法總比困難多，留低，我哋全部人陪你

我都覺得好辛苦
但我愛每一位手足我愛樓主你
所以我想同你 同班手足一齊再堅持落去
求吓你 都幫吓我 可唔可以啊？

朋友 一個都不能少

比個擁抱你

傾吓計先或者俾個機會我地試吓幫你呀

得咁多 應承咗

我都係唔想重點落左呢到先燥,無事,見到唔洗覆

求下你，唔好比我地再感受一次喪親之痛

樓主，你陪下我傾計啊，可能我幫到你呢

其實我一直都覺得死係一個easy way out，我想死想左3個月喇，一路都問自己點解要再Suffer落去，一路都說服唔到自己點解仲唔死，一路都無人幫我，不如你幫完我先？求下你

撐住呀！

黎明之前係黑暗，但有我哋咁多個手足陪你，一齊見證光復後嘅香港，一定可以㗎煲底之約！

附近都好吖，唔想佢有事

Rip

明白你宜家既痛苦，好想解脫
但諗下你真係有好多家人
唔單單係你原生家庭既家人，仲好身邊所有同路人
一齊去解決啦，有咩一齊tg講，唔好又讓香港損失一位好人

明明講好一齊等連登重光架嘛

因為當有人仲出緊去保護你既時候你條命就唔止係屬於你既,無資格你話死就死

唔需要道歉你都唔係blame我
留言等樓主收到通知
等佢知道大家關心佢都好

幫手睇實佢🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️

你捨得離開你屋企人咩？
你捨得佢地為你傷心咩？
你捨得從此以後你地就陰陽相隔咩？
留番係到
一齊贏呀朋友

我送隻大公仔比你啊，你上水啦好冇

西瓜波手足，請問可唔可以提供到任何證明，表示你係佢嘅身邊人？你依家同佢一齊？

真係好擔心佢。。。好驚。。。真係一個都不能少

抱歉，我並非審查，只係想確保樓主安全
講白啲，想你證明你唔係鬼，無意冒犯

咁你叫佢以後都唔好打俾我

唔開心就飲下酒，好多野你未試過，但可能幫到你

手足頂住！
我地要煲底見嫁！

手足 出嚟講幾句

你唔好呀 千祈唔好呀

你自己揀信唔信
我仲想聽日見到佢
唔好再問我
總之個條P牌就收爹

樓主，你一日唔上水或者乖乖地落黎，我一日都會喺度等你

手足 一個都不能少啊 一場革命如果無左手足 仲點有意義攰就抖下啦
我地唔能夠再承受少左手足啦.....
得閒上黎傾下計啦

乖啦出嚟啦 我好擔心你
我可以陪你傾計

發生咩事？

你問下佢想唔想搵我幫手?
tg fractal333

大家都好擔心你 快啲覆下我哋啦

唔好為班仆街唔要條命啦 佢地唔配

唔準呀！！！！
手足須要你！！！
多你一個好多！！！
我哋仲要睇住林鄭點死架⋯⋯

你條仆街咪再刺激佢

樓主，我請你食飯同你傾偈送隻大公仔再加個擁抱啊，求下你唔好做傻事啊我會一直等到你上水㗎

發生乜事？岩岩屌錯左 天祐香港 咋
無懷疑過樓主

一個都唔準少
差你一個真係好多
二百萬人都係一個人加一個人先有咁大嘅數
所以每一個你都好重要

上星期搵電線綁自己條頸諗住自殺
發現好辛苦 放棄咗了早啲瞓啦巴打

Hey talk to me

無懷疑過佢呀
炒車而己

西瓜波手足，就講個信字，我信你
麻煩你為我轉述一下：
1 並冇話過樓主係鬼，係我錯，捉緊性慾強一類鬼
2 如果佢唔嫌棄多一個新朋友
我係上面留言打好長文、叫佢聽歌嗰個
Tg @okseeyoutmr
搵唔搵都無所謂嘅，只求佢安好🙏🏼

不如飲下汽水

樓主，不如我表演個魔術俾你睇啊，但係你應承我要乖乖地落番黎，一係你上水同我地講下有咩煩啊

求下你唔好啦我哋都無放棄過你點解要放棄

我哋唔可以再少任何一個手足

同我哋傾下可唔可以？

可以失望但不可以絕望！聽日仲要見到你 手足！一齊撐落去直到相見之日，好嗎？

樓主 我地成班連登仔會陪住你
有咩困難 我地一齊屌住過
你係海邊?有冇飲酒吖?

我仲等緊你上水架 同我傾下計啦

齊上齊落
路係人行出黎 好多手足會同你一齊行落去

唔好呀屌你老母

從來無人懷疑過樓主，唔該唔係危言聳聽

明白你內心好複雜，有好多不被理解既情緒。
我都有，不如一齊傾下先
可能好快就無事

Ching聽日見啊

咪癲啦 大把人同你捱落去啊！！

乖啦 番屋企好好咁訓一覺
聽日嘅事聽日先算
攰嘅就好好咁休息先再出來
仲有好多香港人堅持緊

樓主你抬頭望唔望到月亮啊？個夜景幾好嘛？你不如靜落黎，咩都唔好諗，感受下啲風，之上水同我地講咩事啊，唔想講嘅你可以唔講，但係唔凖做傻事啊

喂呀唔好放飛機呀約咗咁多人

我會等到你上水，直到我聽日去尖沙咀

加油

唔好放棄生命呀，已經好多自殺/被自殺了
大家一齊幫你解決困難丫

唔開心嘅睇下啲笑片
有啲野笑下笑下就會無咁沉重
或者睇下啲貓貓

*好

拿，我都話左樓主唔番黎，我地又要查案㗎啦
話口未完登中左，你都係上黎啦，仲有呀樓主，小心男人！
飲多D水，深呼吸，難頂只係一剎那，好快無事㗎。
有事搵我

而家咩環境呀

我追晒兩個po啲comment
大概總結下我get到既野

隔離po性慾強巴打話送左樓主入醫院 樓主黎緊幾日都會安全
隔離po f字頭巴打同性慾強巴打對左樓主initials係match既

呢邊西瓜波巴打po既snapchat screenshot就話樓主話唔識性慾強
性慾強覆西瓜波「咁你叫佢唔好再打比我」
西瓜波就叫性慾強唔好再刺激樓主

性慾強喺隔離po就有提到話樓主有比某啲巴打影響情緒

push!

聽日好多你ge手足兄弟姊妹一齊行！唔掂拆掂佢，捱過左就得la!

煲底 請你飲酒

唔夠錢我哋畀你
比狗咬 要坐監 我哋陪你
總之唔好做傻事呀我求下你

萬大事 有咁多人撐你。
知你辛苦，偶有想放棄既時候好正常架，唔洗對唔住
出返黎一齊面對好唔好💪🏽？

個人希望兩個巴打講既都係真既 樓主宜家真係安全 睇到大家喺呢個po下面既comment 知道大家都好關心你唔想你有事

之前個po啲人懷疑你係鬼既咪當佢尻up囉
最緊要係我地信你

係咪有啲人講野好難聽？你同我地講，睇下我地可以點樣搞搞佢？聽日可以嘅，去尖沙咀揾我啊，我同你一齊行，你一邊行一邊講啊好冇？

大家都好擔心你
所以唔好覺得自己對唔住大家
我地其實好多謝你
好想同你一齊贏
唔好覺得有壓力
大家都身處係同一個環境下
大家都明白你
所以唔好自己一個人
同我地講下好無？

No

仲有聽日！

簡單少少，最後整合：
Fractal手足於原po #480 被樓主add咗tg
確立咗第一個有真確性嘅source
能夠確認樓主中文名initial
與性慾強、西瓜波兩位，成功相認
雖然兩位講法間唔中有出入
但基本確定三個都係同樓主認識

所以，close file，樓主安全
休息嘅請休息，會見嘅，聽日見
麻煩咁多位

不如我地傾吓？

未!!!! 樓主覆左!!!!

樓主 請加tg @okseeyoutmr
我真係唔想冇左你一個咁好嘅香港人...
呢個係我心底嗰句

我一開post樓主就覆，我地好有緣
傾下計啦

唔好 我要同你係煲底笑住喊

同埋從來都冇唔相信你，係捉緊其他鬼
從來唔係指責你

有啲咩唔開心同我地講呀
再唔係睇多啲小動物既相啦
撐落去 我地齊上齊落
萬大事背後仲有一班手足陪住你呀

絲 你諗下仲有好多人撐緊
黑就休息一下
我地一家會嬴 係一定
傾下計好無

我信你
不如我地傾下計

點都好 你而家諗緊咩都好 下一秒想點都好 我都好想知我地好愛好愛你
我地一定仲有其他更好既辦法嫁
比個機會我地同你一齊行落去，好唔好？我地真係一個都不能少 唔可以冇左你嫁我愛你呀樓豬

好多人等緊你

坐多陣好落番嚟啦，雖然唔識你，亦都唔知你有咩困擾，但係我唔想你做啲咩傻事，你冷靜啲平伏啲就好慢慢落番嚟啦

樓主你無事就好
你如果想人聽 我會聽嫁
如果有需要住同錢 我都幫到手
我知你呢家一定好唔舒服
比我幫你分擔下?

講出黎同大家傾下，會舒服D

樓主你鍾唔鍾意哥基呀
我地一齊傾下狗狗啦

唔好做傻事 我地有約定嫁 一定要守承諾
我明白 大家都好難過 我地一齊行落去好無？
你仲要睇住林奠點死嫁！
我地需要你 乖啦

乖休息夠先再出發
好多人係你背後
就算我地唔識
我地嘅心都係連住

唔好放棄啊

唔係因為我地希望所以堅持
係因為我地堅持先會有希望
樓主，我地一齊堅持落去啦

屌你老母

Bye你老母

樓主！我地留有用之身，做要做的事！
一定要相信大家可以煲底見！

我有地方(我唔會係個到阻住你)可以比你休息喎 不如搵個舒服既地方坐好過?

我都頂唔順了

港島絲打表示喺確認你安全前都唔會瞓住
你肯比我搵你既話我可以即刻出黎

落雨啦
絲打落返嚟先啦

頂唔順快啲去瞓番一教 唔好再諗咁多

夜晚涼咗好多 快啲返去室內到休息
聽日尖沙咀見啦
唔好凍親呀

我地咁多人會同妳一齊行㗎！

[black]樓主，我知你手機冇電而且唔再上水覆，但我想講我地咁多個都好緊張你，你坐多陣同吹多陣風就乖乖地落嚟啦，啲困擾總有方法解決嘅，但係生命只係得一條咋，唔好做傻事[/black]

如果訓得著我都想訓。

傾下計，我有實際嘢幫到你🙏🏼

我男朋友話我個樣好似呢隻袋鼠嫁，
贏個日我就除豬嘴比你睇我有幾似佢！
所以唔好諗咁多 除底個日黎搵我啦

我明 所以我都好多晚冇瞓過
你試下同自己講 比多一日機會自己 睇埋聽日
慢慢你就會發現每一日都會有令你想繼續捱落去既原因

please never give up promise us

香港人，加油！！可以點幫你？
講好咗煲底見
手足唔好掉底我哋

撐住呀！仲有好多手足同你一齊架！

50幾頁巴絲唔訓都想陪你

U are not alone

利申 以前抑鬱症自殺過好幾次

好彩冇死到

我知有時世界真係可以好灰

前路好難睇到曙光

但係黎明永遠都要經黑夜

唔好放棄住

一日未到最後都唔好放棄

而家放棄比賽說結束

同籃球一樣

但係你而家上半場都未打完

你甘心咩

你甘願放棄我地未來一齊講香港點贏既時刻咩？

唔好放棄

巴打有我哋頂住你呀！頂得順㗎！

好大雨啊樓主，小心淋病啊，落番嚟之後記得飲杯熱飲

唔好有事,本身聽日好淆底,如果你無事我聽日出去搏埋你果份

絲打俾個機會我煲底見你攬實你!
知道你好辛苦，但希望可以一齊見證我地贏既一刻
應承我好嗎

他日我要係煲底下見到你呀！！！

我地好多人一齊堅持緊
亦都有人休息緊
所以你地可以休息下
唔好勉強自己
休息幾耐都得
或者攬住啲貓一齊訓下
無人會怪你

唔好呀，就快得嫁啦我地

樓主電話有電之後睇返呢個POST啦，仲有好多手足同你一齊行

樓主 take a rest 做下幾日港豬俾自己抖下先啦
上少幾日訊登 唔好俾自己咁stressed
得閒做下連動飲下野同朋友傾下 唔好屈埋屈埋喎

其實你死咗聽日就冇人出
聽日要見到你 好冇?

喂 唔准呀！
有咩事一齊傾一齊捱 唔可以就咁自己走
我都係一個人 係唔容易過
求下你 唔好做傻事
當可憐下我 陪我行埋落去

樓主上水啦

喂 50幾頁巴絲都想同你做朋友
同你一齊你行
唔畀想機會自己
都畀個機會我地啦

黎明就快來到啦喎，頂多陣先?

唔好啊樓主
繼續睇住香港人團結落去，最後一齊贏啦

同我聽住 聽日尖沙咀要見到你 煲底都要見到你

唔好走呀！！！！少一個真係少一個！！！

畀自己一個機會 大家一齊行緊呢條路
有咩tg

有大把手足陪住樓主 樓主唔係自己一個 唔俾你放棄呀

等住煲底攬住你架!!!

只係想俾你知道 you are not alone
絲打我地一齊等黎明來到好唔好？

絲打你係邊啊 傾下計先啦

煲底見啦好冇？

樓主求下你 唔好做傻事
再唔開心都好
都唔值得因為咁而死咗距
我見樓上已經有好多人安慰咗你
樓主你一定要睇曬
咁多素未謀面嘅人都咁關心你
唔好要大家再受多次打擊
香港人已經愈黎愈少
唔可以少埋你
仲要一齊見證光復成功嗰日嫁
撐住 you are not alone

場運動有曙光啦
頂唔順咪休息下囉
同啱傾嘅朋友仔玩下 唔洗走嘅

我地全部都好想係煲底見你啊 留係到陪我地啦

應承我哋 陪香港人一齊行落去好唔好

幾個月前我都覺得咁做好傻

我地等緊你報平安嫁

Please don’t! Talk to us! We will help!

齊上齊落呀 唔好掉低我地啦！

喂撐得住架

需要傾下計可以搵依道任何一個人呀 真係唔好做傻事.....

或者我地係陌生人
但我地生活係同一片天下
只要你需要我地
我地會即刻出現

冇地方住我地收留妳
冇人要我地娶妳
冇飯食我地請妳食
有咩難題出聲咪得囉
唔好放棄自己
自己都唔愛自己仲點得

希望你睇到呢個留言
而家唔係你需要我地，係我地需要你
唔好掉低我哋啊，你捨得我地一班手足咩

願榮光歸香港
過咗四個幾月
你唔想睇到我地光復香港呢一日咩？

你夠薑對lum五只狗，就有資格死了

冇問題係解决唔到嫁，好似樓上咁講，有咩問題，連登咁多手足一定有個幫到你，求吓你，俾我哋幫你啦，求吓你，唔好掉低我哋啦

其實你死左大家仲辛苦
不如留番低做支共條頂心杉
而且後勤、黃色經濟圈
需要既人手物力多到數唔哂

諗死之前
點解唔行多幾步睇睇先？
民不懼死，何以以死懼之？

唔好壓抑自己
唔好覺得對唔住我地
我地唔係俾壓力你
我地淨係想你好好咁愛惜自己
咁就足夠
我地好愛你

喂 做咩瀨低我地

唔好！ 有咩講出黎。 我地會聽

冷靜啲啦 今日1330仲要出黎架
仲有好多人陪住你一齊捱落去

樓主上水啊，七百萬人一齊睇支爆

唔好咁做呀，呢個好多手足都會擔心你

有冇人搵到樓主??

唔準啊！！！！

我地需要你啊！！

我地明㗎 有事慢慢講 乖啦好冇？

樓主上下水好唔好 we need you

樓主如果你需要地方住我可以幫你 我願意租個地方俾你住！

落雨喇絲打...

妹妹唔好自己做決定 尤其係依家你情緒唔好 you‘re not yourself 俾自己機會撐過咗呢排先 一定有轉機
記得你嘅生命唔單止係你一個人嘅 you belong to Hongkong

留得青山在
同屋企人唔岩又冇經濟能力就唔好再出去發夢住
做義士可以有好多種方法
可以喺網上做多d文宣工作，可能比你而家做緊既野更發揮到作用！
唔好太固執呀，多角度思考，留返條命未來一定有幸福！

樓主唔好凍親 落雨啦、

we are still here for you

CLS 聽日有野做！ 乖，一齊去

撐住呀，前線要人，後勤個個都可以做，包括我唔敢衝呢d, 都好無力架，但有好多人支持你架，無論地方工作聆聽，個個都可以即時支援到，唔使申請唔使俾文件唔使等，選擇係你到，好需要你

有咩問題
點解唔講出嚟睇下有冇得拆
有有諗過搵社工？

我仲等緊你覆㗎樓主

絲打,呢度連登仔大把手足可以幫到你,不如比個機會大家.

樓主，我都失去左好多，應該話已經乜都冇
但我唔會選擇依加時間輕生
起碼做出貢獻、或者場仗嬴左想法會改變呢？

我仲有少少積蓄，如果樓主你想通之後落返黎，
又睇到我呢個留言，不如同我呢個同病相憐既人一齊捱埋落去？
我諗短期內唔會餓死我地，我屋企有位置可以收留。

我都等緊你覆呀

就黎贏，真係就黎，要撐住！

有無去佢屋企附近搵？

絲打我等緊你嫁

壓力大放低部電話，放鬆下自己，唔好逼自己咁緊
好多人都同你一齊撐住架，記住煲低之約，唔好咁容易放棄

你識樓主? 知唔知佢去左邊

乖啦 抖下好唔好

唔好放棄
大家一齊繼續行落去

樓主聽日見

雖然你仲係學生 但可以試下搬出住
錢嘅問題再諗 唔難解決

我地每個人都願意去陪你，知你呢一刻可能好辛苦，但係未來無會知道，但我相信，只要過到呢一次，未來一定會天加光明，因為最痛苦嘅都捱過咗，仲有咩好怕，係咪？

樓在喺咪到？
有咩事 依到有千千萬萬個手足同你拆點佢
大家都知依幾個月每一步都好難行 但關關難過關關過
你唔記得大家曾經講過 一個都不能當少？
仲有好多人關心你著緊你
有咩事同身邊人/我地傾 或者喺佢地面前大喊一場
要記住香港人永遠比個温暖嘅懷抱你🙂

好多人等你愛 dont

上面係咪有人話搵到佢

唔好走，我地齊上齊落

英國西瓜波 搵到佢
不過樓主之後嘅回覆依然係危險嘅地方

樓主
唔好死呀
冇野係解決唔到

我都好愛你啊手足
唔好放棄
一齊堅持落去好冇啊

可唔可以話比我聽 樓主點同佢講
我完全搵唔到佢 電話又無開 whsapp又單剔

#1211
樓主電話應該冇電

樓主，我哋要一齊贏！少一個都唔得！唞一陣，再返嚟同我哋齊上齊落！

咪咁傻呀..

幾年前，我覺得香港人好冷漠，好討厭香港呢個地方，但呢幾個月，你地俾我知道我仲好鍾意香港呢個地方，係因為有你地先知道我仲鍾意香港，所以一個不能小，我想睇住你地係煲底相認！

求下你，唔好咁做
我知道咁樣要你頂住對你黎講好辛苦，每日都係痛苦嘅日子
但真係好想同你捱落去
求求你

聽日仲有九龍大遊行呀
絲打 唔好dump低我地
一齊行吖絲打

你呢排唔好接觸咁多新聞
等我地接力
有咩需要要出聲
我地會聽會陪你
千其唔好死呀 我真係好鍾意你㗎；（

傻妹又話自己人
自己人會捨得dum低手足架咩
自己人會捨得搞到手足傷心架咩

樓主，我們到了，你在哪裡？

唔好放棄呀！

覺得辛苦道退下火線，休息一下

無人怪你！

你真係甘心睇唔到勝利果一日？

頂唔順就去海皮坐下
聽下海浪聲 吹下海風
個人會舒服啲

邊撚個俾你死

唔好呀 再見到有手足走我都頂唔順

煲底見啊 唔準走

死解決唔到問題
不如一齊見證香港

頂，有咩幫到手，出聲

大家手足

宜個大家庭唔可以少咁個

吹多兩句先啦 ~
有隻新game就出woo !!

支持你呀

come back to us plz

好感恩喺

我未瞓得著
一齊傾下計先啦

或者諗下：屌！呢班仆街賴左咁多屎又唔撚認，整撚污糟晒d地方仲講到市民錯咁，關hi我地事咩，屌爆佢地，搞到佢地頭痕先得！聽日出黎屌爆佢地

傻豬黎嘅
暫時咩都唔好理住
做下休息撚先囉

喂呀 唔好以為冇人理你呀
我同你講 你有咩事我地真係會好傷心架...
你真係真係好重要 唔好離開我地好冇？
俾個機會我同你傾下得唔得...

樓主 我地仲係度陪你ga

如果唔能夠响煲底見到你將會係我有生之年嘅不幸

手足，落雨天，快d飲杯熱朱古力，番去訓個回籠，聽日一齊為煲底相見而行出黎

絲打傾兩句啊有咩問題講出黎一齊拆掂佢
講出黎一定大把人肯幫，但條命冇咗就冇咗㗎喇

唔好啊做傻事呀！！！！！！！

樓主同我地傾下計啦 我地係度喎

而家差唔多黎明啦 唔好咁急。 又話煲底等...

絲打 我好想你平安無事
今日可以同大家一齊出去 再一齊返屋企
每一個肯出去既人都係手足
無左你 對所有香港人都係切膚之痛

唔好灰心呀，
人生仲有幾十年，
個政權唔夠我地玩㗎！

聽日出黎呀，大把人陪你架

呢度所有人都明白你，都同你一齊面對
一齊傾下啦~

冇事的話就報過平安啦！
可能你會感覺好孤單，
但其實我們並不孤單。
We connect, right?

絲打 你要愛自己啊 唔好有事

有冇人知道最新情況

喂喂 手足
我地係度呀
不如我地一齊抖下傾下？
唔好俾咁大壓力自己
手足出去係輪流黎咖嘛！
我今日唔出咪你出
你聽日唔出咪其他手足出
係咪先！
黎啦我地傾下計 唔好自己一個揹曬上身
我地一齊承擔一齊揹好冇？

唔准呀
邊個批准你自己走咗去 有好多手足要你保護㗎 應吓機啦

你睇 天光喇
我地傾計幫你分擔幫輕下你丫好冇？
辛苦曬你喇知道你既付出 你好叻
由一開始行到黎而家呢步大家都好叻呀
我地而家開創緊一條新既路 所以你都唔好放棄唔好扔低我地 好唔好？
我地仲要一齊除罩相認咖

你嘅同路人就係真香港人！ 哩條路係持久戰，每一個手足都咁重要！尖嘴食個飯？

咪係 夜訓嘅巴絲有早起嘅巴絲接力
我地仲有好多事情未一齊完成㗎

唔好呀
加油努力奮鬥！

唔好放棄啊 我哋就嚟贏㗎啦 我哋呢班手足會一直陪住你 你唔好拋棄我哋啊

唔好放棄呀
頂唔順仲一班手足同你同行咖

我仲未瞓等緊你報平安

唔好呀😣😣

有人搵到樓主未

知道你好辛苦, 可以既話, 俾自己hea下, 睇書, 睇戲
將自己抽身, 想休息幾耐就幾耐, 想做咩就做咩
唔好迫得自己太緊
到有一日休息夠, 先再諗有咩問題令你唔開心, 再解決

依家要抽身, 放縱, 獎勵下自己

搵自己既優點出黎, 再用依一堆優點讚下自己
好簡單
我啲指甲都幾靚
我識做得掃地, 其實好多人都唔識, 我竟然識, 好叻女呀
etc.

幾細微既野都要讚自己
因為自己要對自己最好

我都想知

介紹男丶女朋友比你識啦。大把可能性等你發現，加油啊！

唔好阿手足

手足丫 天光啦 上梨應一應我地報平安好嗎？

屌

係之前個post你都知仲有好多有心人真係想幫你！
大家都係同路人有咩問題一齊解決！your are not alone

絲打 我希望你就算唔睇其他人嘅cm都睇下我嘅
我想你試下起我底 你會發現我同你出過差唔多嘅post
你有嘅感覺我真係完全明白 無論係呢場運動定自己嘅私人野都好大無力感
我自己都經歷過 覺得死係一種解脫而唔係一種逃避 亦都差少少就踏出呢一步 所以我理解你呢一刻嘅心情
但我都好慶幸自己冇踏出呢一步
你起我底會發現 呢班連登仔 呢班手足 真係全部都傻豬㗎！出左個post冇幾耐 成班就痴曬線咁話搵人
仲要最後喺冇人知我係邊嘅情況下 分別有三十幾個手足搵到我
直到嗰晚後我發現 原來自己係咁多人擔心同緊張 原來真係有人會因為我嘅死而難過甚至係發癲 我相信你都一定係
你仲想唔想聽多啲有關我嘅經歷吖 我發現你同我好多野都好似就連個post都出得差唔多咁 可能我地好夾呢～不如你加我tg我分享多啲比你聽下 有啲係我連登冇po過冇話過比朋友聽 淨係比你一個知咋！
希望你睇到啦絲打 我真係好想大大力攬住你我愛你呀

唔好放棄呀 堅持落去一定會見到希望

樓主仲未上水?

我係到 有咩可以同我講

樓主係邊？ 出黎啊

唔好衝動

我地會陪住你

私事公事 都揾朋友傾傾佢先
揾身邊成熟d既/ 啟發到你既人
怕老尷既tg有係同可靠既機構/ 家長傾計既tg名
再有需要既你出句聲 我敢擔保所有幫到既都幫硬你
辛苦既先抖下 即使依家覺得幾難過日子都好
老套果句 雨後有彩虹
要繼續行 先可以親眼睇到光復香港
努力咗 唔親眼睇點對得住自己

結果呢？

開得post 就仲有希望，因為你仲當我地係自己人

手足，唔好做傻事

我地齊上齊落

Bb我愛你 唔準啊

我愛你
唔好咁好冇？
我真係愛你

出來同我地一齊！我哋係齊上齊落，一定可以幫您嘅！我地有咁多手足，但係絕對不能少咗您呀！

喂手足 我係外國絲呀 我hall依度張床好撚大一個女仔訓唔曬有冇興趣上黎住番晚咁？最多我煮埋飯比你食啦好冇呀我想有人同我一齊食飯呀

屌你啦齊上齊落呀 轉頭睇尖咀直播我要見到你呀

呢度好多同路人！

出嚟吹下水啦，無謂為咗個垃圾政府做儍事。

巴打
我老豆有嚴重抑鬱同焦慮症
十幾年黎佢一路死頂冇同我地講
佢一路都有想死嘅念頭
最後佢頂唔順 但佢選擇嘅係同我老母離婚
我想講嘅係
其實遠離嗰樣令你覺得辛苦嘅野
感覺會好好多㗎

樓豬，一齊傾下計啦

上水啦樓主

我地無咗你唔得架

任何問題呢度連登都有人可以幫到你，而且呢個世界，甚至係香港裡面都有唔少嘅人面對你嘅問題架，你唔孤單，快啲搵我地幫手啦。唔好諗唔開。

撐住加油別放棄，齊心合力，一定會有成功一日。
守護香港、反抗暴政！

我地都係你屋企人，我地都會撐你
唔好放棄好嗎？

請勿給人製造示威會自殺的原因丶而去被自殺！
你一個人寫遺書丶可以令到數十或更多人被自殺！
你咁做等同害緊所有人！
勞煩你影住片丶燒左張紙丶再寫一張我不會自殺嘅send上嚟！

我哋已經失去咗好多手足啦，如果你走埋我哋嘅力量又弱咗、送頭被暴機會又大咗！
要贏一齊贏！唔好放棄！覺得攰就休息吓，做吓其他嘢先，到心態調整好再稱隊啦！

手足！記住我哋煲底除mask 見面嘅約定呀！

一齊食個早餐好冇啊

又係我呀
叫左你有咩搵我傾架
有咩事咪同你諗掂佢 我話既
留多次tg俾你
唔好理人講咩鬼唔鬼 多你一個好撚多呀

咪撚癲啦 又話煲底見 咁都等唔到？

絲打唔好諗埋一邊啦
最多請你食大餐啦

上水未

樓主有人搵你啊。就係我地班手足喇快D上水啦

受唔住咪抽離下先，唔好睇咁多新聞
生命寶貴

夠鐘去tst 喇

我人係TST啦，等埋你先行

依加覺得好辛苦 好攰嘅 就抖下先 整理一下思緒之後 返黎望下呢到 你會見到好多人back up你 之後我地重新再嚟過 好冇？

抱抱

唔好走呀

唔可以咁 仲有好多人可以陪你 同你傾計
你仲可以喺呢一個世界同大家一齊活下去

樓主你冇事太好啦

堅持到底

我啱啱先搵你喎

唔好咁啦 有咩拎出黎講好嗎？

對唔住啊樓主，我啱啱先返到屋企，可摸耳同我傾下偈啊

喂也 我都仲要做朋友架！

有冇人搵到樓主
佢已讀不回我
好驚佢出事

我唔需要任何人
我知你睇到
打返俾我 我求你
我宜家人都癲

幫我叫佢出黎
我唔想擺佢電話出黎
但我已經咩方法都無曬

返黎啊

點解你仲要搵佢?

因為佢係我生命入面最重要既人
我地仲要一齊去法國滑雪
求你聽電話
佢個user name係天生性慾強

我唔想放你電話上黎
但我宜家人都癲

我搵唔到呢個username
同埋佢唔係做咗啲對你唔住嘅嘢咩……
可唔可以覆tg呀

唔係佢 我求各位搵佢出黎

即使係咁我都搵唔到呢個username

樓豬，乖啦，有咩問題大家一齊拆啦

唔好放棄 我地仲未輸

樓主朋友？樓主OK嘛

樓主tg完全唔覆人

無人懷疑過樓主，你危言摶乜？

樓主你咁樣 我好傷心 你承諾咗我地要煲底見嫁

wtf 點解我搵唔到

絲打唔好有事啦
搵我地傾下啦

認真我搵唔到呢個user

有無巴打可以搵果個巴打出黎同絲打傾下唔識搵

強哥請覆

搵到了-。-本帖#1247
天生性慾強
#333882

咩事呀，咪一齊解決lo!!!

推

有咩一齊解決

咪呀
贏啦
堅持左咁耐個八婆由唔回應
去到回應一個講到明其他都唔做
宜家話咩都有得傾
當然唔係要同佢傾
但真係就贏
Show hand齊曬牌你拎著手同花順
對面得四條煙屎
你話唔玩？
我地仲要一齊煲底一齊恥笑班condom仔
你唔開心就做港豬去旅行食野睇動畫
唔好睇唔開呀

佢block咗你？

其實我唔係好明
我由尋晚驚樓主出事到依家keep住追晒所有comment

尋日性慾強巴打話送左樓主去醫院安全
係樓主自己講話淨係識西瓜波巴打唔識其他人 (snapchat screenshot同呢度既comment都有)
然後性慾強就嬲左話叫佢唔好再打比我

但係今日樓主又自己出黎話打唔到比性慾強 仲講到好似想擺佢電話出黎咁 要大家一齊幫手搵性慾強

唔係想指責樓主啲咩 更加唔係想捉鬼 但係就咁望落似感情瓜葛多啲 希望樓主唔好辜負大家既一片好心 我都明依家呢個時候大家都好難捱好難過 但係點都好 冷靜左先

等覆就OK

樓主 你有冇睇我個cm同我啲post呀
你同我真係好似好似 我地傾下互相分享下好冇
我好難得先搵到個同自己咁似嘅人
我都覺得應該得你先會明我嘅感受 其他人唔會明
你比我同你傾好冇求下你

覆下佢啦求下你
你幫下我地 覆樓主啦

冇嘢了係我自己miss咗

雖然我都冇乜資格受你句對唔住，生命係你嘅
但如果你需要人聆聽，我諗包括我在內嘅好多巴絲都願意

你咩決定都唔會畀你孤單

有冇人聯絡到樓主

同感
搞咗咁耐 巴絲俾佢搞到頭都暈

如果係因為呢場運動 我相信手足們一定幫到手
但如果牽涉到感情問題 其實大家都愛莫能助
始終解鈴還需繫鈴人

希望樓主可以快啲上水……
解釋呢件事嘅來龍去脈
tg佢又已讀，好驚出事

手足冷靜啊！！！！有咩一齊傾下

一開頭就講咗佢搞唔掂自己事

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》